<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><messages expirationDate="2013-08-23 16:14" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="http://pt.data.tisseo.fr/xsd/MessagesList.xsd"><message type="communication" importanceLevel="normal" scope=""><title><![CDATA[Ca va bouger à la rentrée !]]></title><content mode="text"><![CDATA[La métropole toulousaine s’enrichit de plusieurs milliers de nouveaux habitants chaque année, rendant nécessaire l’évolution du réseau Tisséo.
	
	Dès le 2 septembre, de nombreuses lignes de bus sont créées ou améliorées afin de permettre une desserte rapide et efficace en transports publics sur l’ensemble de la métropole.
	
	Ces modifications reflètent notre volonté d’offrir un maillage de transports en commun performant et attractif, accessible à tous, reliant les grands équipements, les zones d’activités, les lieux de vie et de loisirs.
	
	Retrouvez toutes les informations relatives aux nouveautés de votre ligne de bus dans les dépliants.

]]></content><url>http://www.tisseo.fr/info-tisseo/ca-va-bouger-a-la-rentree</url></message><message type="communication" importanceLevel="normal" scope=""><title><![CDATA[Linéo révolutionne la ligne 16]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	A la rentrée, je voyage en Linéo !
Le 2 septembre, Linéo arrive près de chez vous et révolutionne la ligne 16.
	
	Le service Linéo, c’est :
	  - Un temps de trajet optimisé,
	  - Une fréquence garantie et un confort amélioré,
	  - Une amplitude horaire élargie
	  - Une ligne accessible à 100%
	
	Pour tout savoir sur ce nouveau service, consultez le dépliant.
Et pour connaître les nouveaux horaires, cliquez ici.
  
]]></content><url>http://www.tisseo.fr/info-tisseo/lineo-revolutionne-la-ligne-16</url></message><message type="trafic" importanceLevel="normal" scope="line"><title><![CDATA[Ligne 117 - Du nouveau dans le Muretain]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Du nouveau dans le Muretain
A partir du lundi 26 août 2013, la nouvelle ligne 117 relie Muret Gare SNCF à Potier Oncopole et offre des correspondances avec les lignes 3, 11, 50 et 52.
La fiche horaire de la nouvelle ligne applicable au lundi 26 août 2013, est disponible dans les agences et salles d'attente Tisséo, ainsi que dans les mairies, à partir du jeudi 22 août et très prochainement sur notre site internet.

	 
]]></content><url>http://www.tisseo.fr/se-deplacer/info-reseau/ligne-117</url><lineDisturbed><line name="Ligne 117 - Du nouveau dans le Muretain" shortname="117" network="Tisséo" /></lineDisturbed></message><message type="trafic" importanceLevel="normal" scope="line"><title><![CDATA[Ligne 116 - Du nouveau dans le Muretain]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Du nouveau dans le Muretain
A compter du lundi 2 septembre 2013, la nouvelle ligne 116 assure une liaison entre Saint-Lys Piscine et Tournefeuille Lycée et offre des correspondances avec les lignes 55, 63, 65 et 67.
La fiche horaire de la nouvelle ligne applicable au lundi 2 septembre 2013, est disponible dans les agences et salles d'attente Tisséo, ainsi que dans les mairies, à partir du jeudi 22 août et très prochainement sur notre site internet.
]]></content><url>http://www.tisseo.fr/se-deplacer/info-reseau/ligne-116</url><lineDisturbed><line name="Ligne 116 - Du nouveau dans le Muretain" shortname="Collège Chaumeton 8" network="Tisséo" /><line name="Ligne 116 - Du nouveau dans le Muretain" shortname="116" network="Tisséo" /></lineDisturbed></message><message type="trafic" importanceLevel="normal" scope="line"><title><![CDATA[Ligne 113 - Nouvelle ligne entre Pechbonnieu et Fenouillet]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Nouvelle ligne entre Pechbonnieu et Fenouillet
A compter du lundi 2 septembre 2013, la nouvelle ligne 113 assure une liaison entre Fenouillet Croix et Pechbonnieu Collège et offre des correspondances avec les lignes 33, 59, 60, 61 et 69.
La fiche horaire de la nouvelle ligne applicable au lundi 2 septembre 2013, est disponible dans les agences et salles d'attente Tisséo, ainsi que dans les mairies à partir du jeudi 29 août et très prochainement sur notre site internet.
]]></content><url>http://www.tisseo.fr/se-deplacer/info-reseau/ligne-113</url><lineDisturbed><line name="Ligne 113 - Nouvelle ligne entre Pechbonnieu et Fenouillet" shortname="113" network="Tisséo" /></lineDisturbed></message><message type="communication" importanceLevel="normal" scope=""><title><![CDATA[Vous avez 65 ans ou plus ? ]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Déplacez-vous en toute liberté avec les transports en commun !
Aller au marché, sortir avec vos petits-enfants, visiter un musée, aller au restaurant, à un match de rugby ou à un rendez-vous médical...
	Le réseau Tisséo vous rend la ville plus facile, pour vous déplacer où vous voulez, rapidement et en sécurité.
	
	Gratuité, accessibilité, information...
	Rendez-vous sur votre mini site dédié pour retrouver au même endroit  toutes les informations utiles pour vous accompagner dans vos déplacement :  Cliquez ici pour y accéder !
 

]]></content><url>http://www.tisseo.fr/info-tiss%C3%A9o/vous-avez-65-ans-ou-plus</url></message><message type="communication" importanceLevel="normal" scope=""><title><![CDATA[Bus : du nouveau dans le Muretain !]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Mes futurs déplacements dans le Muretain
A partir du 2 septembre, la desserte du territoire du Muretain* évolue.
	Retrouvez toutes les informations pour préparer vos nouveaux déplacements dans le dépliant et sur cette page.
 
*Ma commune est-elle intégrée à la Communauté d’Agglomération du Muretain ? cliquez ici.

	
]]></content><url>http://www.tisseo.fr/info-tiss%C3%A9o/bus-du-nouveau-dans-le-muretain</url></message><message type="communication" importanceLevel="normal" scope=""><title><![CDATA[Moins de 26 ans ? Déplacez-vous en toute liberté avec les transports en commun]]></title><content mode="text"><![CDATA[Vous êtes collégien, lycéen, étudiant ou actif de moins de 26 ans ?
	Que ce soit pour aller en cours, rendre visite à des amis ou aller au cinéma, le réseau Tisséo vous permet de vous déplacer rapidement où vous voulez et à moindre coût.
	Que vous soyez adepte régulier des transports en commun ou voyageur occasionnel, Tisséo vous propose une solution adaptée à vos besoins, pour voyager en toute sérénité.

	
		
			
				
					Votre sésame liberté : la Carte Pastel
				La carte Pastel vous permet de voyager dans les bus, métros et trams de Tisséo. C’est une carte interopérable c’est-à dire qu’elle vous permet d’acheter, de stocker et d’utiliser également des titres de déplacements auprès des réseaux de transports tels que : Arc en Ciel, TarnBus, les autocars et chemins de fer régionaux, Vélô Toulouse, Mobilib... 
				
					
						Comment l’obtenir ? 
							
							> En vous rendant dans une de nos agences : fabrication immédiate de la carte Pastel.
							Pensez à vous munir de votre photo et pièce d’identité (+ frais de fabrication).
							
							> En téléchargeant le formulaire
							Dans ce cas, envoyez le formulaire complété par courrier à l’adresse :
							Tisséo Service Cartes, 4, impasse Paul Mesplé
							31081 Toulouse Cedex 1
					
					
						Comment valider ?
							Une simple présentation devant la cible des valideurs placés dans les stations de métro et à l’intérieur des trams et des bus...
					
					
						Comment la recharger ?
							Dans tous les distributeurs automatiques des stations de métro et de tram, les agences Tisséo, les Relais Tisséo et aux bornes de rechargement dans les stations de métro.
					
				
				
					À chacun sa formule
				Vous prenez régulièrement les transports en commun ?
					Avec l’abonnement 31 jours à 10 € ou 100 € pour l’année soit deux mois de trajets illimités gratuits, profitez d’une solution économique pour circuler sans limitation sur tout le réseau Tisséo (métro, tram, bus).
				Pour les scolaires et les voyageurs occasionnels 4€ = 10 trajets pour les 4>25 ans.
					En complément de la gratuité des transports offerte par le Conseil Général de la Haute-Garonne pour les trajets domicile/maison, Tisséo pense aux sorties “loisirs” des scolaires.
					Un ticket à 4€ seulement pour effectuer 10 déplacements !
					Ce titre de transport est également accessible aux voyageurs occasionnels de moins de 26 ans.
			
			
				
					
			
		
	

]]></content><url>http://www.tisseo.fr/info-tiss%C3%A9o/moins-de-26-ans</url></message><message type="communication" importanceLevel="normal" scope=""><title><![CDATA[Moi, ésitériophile ?]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Découvrez nos nouveaux tickets
Voyagez dans le temps en consultant cette brochure qui relate l’histoire des titres de transports publics toulousains.
Vous y découvrirez les nouveaux tickets en vente dès cet été et réveillerez l’ésitériophile* qui sommeille en vous…
	
	*collectionneur de titres de transport

	
		 

]]></content><url>http://www.tisseo.fr/info-tiss%C3%A9o/moi-%C3%A9sit%C3%A9riophile</url></message><message type="communication" importanceLevel="normal" scope=""><title><![CDATA[Tram’ Découvertes]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Tisséo vous invite !

	
		
			
				Du 24 au 26 juin et du 1er au 5 juillet 2013, Tisséo vous invite :
				
					
						à écouter, à bord du Tram,  les histoires et anecdotes des quartiers et communes traversés par la ligne de tramway T1 (Arènes - Aéroconstellation) - Récits de Christian MAILLEBIAU, historien.
					
						à découvrir les projets qui feront la métropole de demain.
				
				Deux départs sont possibles :
				
					
						Station Arènes à 14h30 - rendez-vous dès 14h devant l’agence commerciale Tisséo.
					
						Station Aéroconstellation  à 15h30 - rendez-vous dès 15h15.
				
			
			
				
					
			
		
	

]]></content><url>http://www.tisseo.fr/info-tiss%C3%A9o/tram-d%C3%A9couvertes</url></message><message type="communication" importanceLevel="normal" scope=""><title><![CDATA[150 ans des Transports Publics à Toulouse ]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Les transports publics toulousains

	A l’occasion des 150 ans des Transports Publics à Toulouse, Tisséo et Toulouse Métropole vous invitent à découvrir le nouveau Bus Musée et son exposition sur l’histoire des transports.

	Rendez-vous chaque mercredi et samedi - du 22 mai au 29 juin 2013, de 12h à 19h 
	Allées Franklin Roosevelt (proximité UGC Wilson).

	Bonne visite !

	 

	
]]></content><url>http://www.tisseo.fr/info-tisseo/150-ans-des-transports-publics-toulouse</url></message><message type="communication" importanceLevel="normal" scope=""><title><![CDATA[Bus : Au sud-est du nouveau !]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Nouvelle voie rapide à partir du 11 mars

	+ de connexions
	+ de fluidité
	
	Avec l’ouverture d’une nouvelle voie multimodale, le 11 mars 2013, de Ramonville à Saint-Orens via le complexe scientifique et universitaire de Rangueil et Montaudran, le réseau Tisséo bouge : des liaisons sont accélérées, des lignes sont prolongées, des dessertes améliorées.
	
	Découvrez vos nouvelles opportunités de déplacements en consultant le dépliant :

	

	Préparez votre futur trajet en quelques clics via le calculateur d’itinéraire dès le 25 février.
]]></content><url>http://www.tisseo.fr/info-tisseo/lmse</url></message><message type="communication" importanceLevel="normal" scope=""><title><![CDATA[Tisséo, c'est tout moi !]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	
		
			
				
					Tisséo souhaite plus que jamais en 2013 s’affirmer comme une entreprise positive, altruiste et accessible.
					
					Ce début d’année souligne un renouveau dans notre communication qui s’illustre par une nouvelle signature : Tisséo, c’est tout moi.
					Elle témoigne de notre volonté de rapprochement avec nos usagers.
					Tisséo c’est tout moi parce que c’est chacun d’entre nous.
					
					Parce qu’au fil des conjonctures et des tendances, les envies et les besoins des habitants de la métropole évoluent, notre entreprise doit s’adapter.
					Face à cet environnement en perpétuelle évolution, Tisséo se positionne comme une entreprise en mouvement, polyvalente et flexible, à l’écoute de ses usagers, multiples mais tous uniques.
			
			
				
		
	

]]></content><url>http://www.tisseo.fr/info-tisseo/tisseo-cest-tout-moi</url></message><message type="communication" importanceLevel="normal" scope=""><title><![CDATA[Prime transport]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Prime transport

	
		
			
				
					Le saviez-vous ? Depuis le 1er janvier 2009, la prise en charge d’une partie des frais de transport des salariés est obligatoire pour tous les employeurs.
					
					Avec la Prime Transport, vous économisez 50% sur le montant de l'abonnement de transport public que vous utilisez pour vous rendre à votre travail.
					Tous les abonnements transports publics (7 jours, 31 jours ou annuel) sont éligibles à ce remboursement partiel.
					
					Pour en bénéficier, il suffit de présenter votre justificatif d’achat et votre carte PASTEL au service chargé par votre employeur de gérer la prime transport.
					Lors de la vente, conservez bien votre reçu : il fait office de justificatif !
					Vous pouvez également le recevoir automatiquement par mail via le formulaire "Attestation +"
					 
					Plus d’informations dans votre agence Tisséo.
			
			
				
		
	

]]></content><url>http://www.tisseo.fr/info-tisseo/prime-transport</url></message><message type="communication" importanceLevel="normal" scope=""><title><![CDATA[Rejoignez Tisséo : Campagne importante de recrutements de 2012 à 2015]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	
		Sélection en cours


	
		
			
				> Le réseau urbain de Toulouse – métro, bus, tramway – récompensé par le Pass d’or 2011 au palmarès des mobilités, intensifie encore son développement afin de proposer à ses clients des services de transport au plus près de leurs attentes et de leurs besoins quotidiens.
					
					Plusieurs projets sont actuellement en cours de préparation ou de lancement sur la période 2012-2015 : extension du réseau tramway (projet Garonne et Envol), métro, aérotram, troisième dépôt Bus, création ou renforcement de lignes de bus …
					
					> L’ensemble de ces projets appelle un ajustement de nos structures et un enrichissement conséquent des équipes en place afin de relever les défis de demain et satisfaire nos clients. Aussi, dès à présent, nous proposons un nombre important d’emplois au sein de notre entreprise qui compte 2600 collaborateurs. Les sélections en vue de pouvoir ces postes ont déjà débuté.
					
					> Si vous avez cette passion du service client, un intérêt particulier pour le transport de voyageurs et ses différents corps de métiers et que vous êtes prêt(e) à vous engager dans un véritable projet citoyen : Rejoignez-nous !
					
					Pour ce faire, vous pouvez adresser une candidature spontanée :
					- par mail : recrutement@tisseo.fr
					- par courrier : service recrutement Tisséo, 4 impasse Paul Mesplé, 31 081 Toulouse CEDEX 01-
					- ou utiliser la rubrique emploi de notre site afin de postuler directement en ligne.
					
					Cette rubrique mise à jour régulièrement vous permet de connaître les recrutements d’actualité au travers de nos offres d’emploi.
					En les consultant, vous êtes renseigné(e) sur les profils attendus et les missions proposées :
					
					Mission actuellement à la une :
					- Conducteur Receveur Bus-Tramway (H/F)
				Autres missions :
					- Conducteur Receveur Bus (H/F)
					- Ouvrier professionnel Métro (H/F)
					- Moniteur de formation (H/F)
					- Ouvrier Professionnel - Maintenance Parc Bus (H/F)
					- Technicien Maintenance Matériel Roulant (H/F)
					- Techniciens d’Exploitation et Logistique Transport (H/F)
					- Technicien Energie Voie (H/F)
					- Ingénieur Système spécialisé VMware et Stockage (H/F)
					- Chef de projet métro - systèmes ferroviaires (H/F)
					- Chargé de qualité et formation sureté  (H/F)
					- Acheteur ( H/F)
				 
			
			
				
		
	

]]></content><url>http://www.tisseo.fr/info-tisseo/rejoignez-tisseo</url></message><message type="communication" importanceLevel="normal" scope=""><title><![CDATA[Trophées Tisséo de l’Ecomobilité 2013 - Candidatez dès à présent ]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Et si le lauréat 2013 c’était vous ?

	Pour la deuxième année consécutive, Tisséo lance un appel à candidatures aux Trophées Tisséo Ecomobilité.
	
	Du 25 mars au 25 juin 2013, toute entreprise ou administration de l’agglomération toulousaine en cours de démarche PDE pourra déposer sa candidature. Les meilleures démarches de mobilité durable mises en place dans les établissements recevront en récompense un Trophée pour une durée de deux ans et de nombreux autres avantages pour leurs salariés (abonnements gratuits aux services de covoiturage, journées d’atelier vélo, offre des frais de fabrication de cartes Pastel,…).

	Comment participer ?

	En complétant un questionnaire en ligne sur  www.pde.tisseo.fr  après avoir créé un compte auprès de : contact.pde@tisseo.fr
	
	Au cours de l’été, le jury évaluera les dossiers en fonction d’un barème et les entreprises et administrations qui comptabiliseront un score suffisant remporteront le trophée pour une durée de 2 ans.
	
	Une cérémonie officielle de remise des Trophées sera organisée lors de la Semaine Européenne de la Mobilité 2012.
]]></content><url>http://www.tisseo.fr/info-tisseo/trophees-tisseo-de-lecomobilite-les-laureats</url></message><message type="trafic" importanceLevel="normal" scope="line"><title><![CDATA[Ligne 53 - Nouvel itinéraire par la Zone d’Activités Basso Cambo]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Nouvel itinéraire par la Zone d’Activités Basso Cambo
A partir du lundi 2 septembre 2013, l'itinéraire de la ligne 53 est modifié afin d’améliorer la desserte de la Zone d’Activités Basso Cambo (arrêts Pépinière Basso Cambo, Talabot Nord et Avionique).
La nouvelle fiche horaire de la ligne 53 applicable au lundi 2 septembre 2013, intégrant ces modifications, est disponible dès le jeudi 29 août, dans les agences et les salles d’attente Tisséo, les mairies et très prochainement sur notre site internet.
]]></content><url>http://www.tisseo.fr/se-deplacer/info-reseau/ligne-53</url><lineDisturbed><line name="Ligne 53 - Nouvel itinéraire par la Zone d’Activités Basso Cambo" shortname="53" network="Tisséo" /></lineDisturbed></message><message type="communication" importanceLevel="normal" scope=""><title><![CDATA[Avec mobi.tisseo.fr et sa nouvelle fonction géolocalisation, maitrisez vos déplacements !]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	
		Maitrisez vos déplacements avec mobi.tisseo.fr


	
		
			
				
					Grâce à son interface simple et rapide optimisée pour les smartphones, accédez à tout moment aux services facilitant vos déplacements !
					
					> Infos réseau
					Nouvelles lignes, nouveaux itinéraires, perturbations ou travaux, vérifiez, à tout moment, l’état du trafic sur le réseau Tisséo.
					
					> Prochains passages
					Informez-vous où que vous soyez sur les horaires en temps réel des prochains passages de vos bus ou tram et grâce à la fonction géolocalisation, trouvez immédiatement les arrêts les plus proches de vous.
					
					Cliquez sur pour accéder à la liste des arrêts à proximité, connaître leur distance et les lignes qui y passent. Un clic de plus sur l’arrêt de votre choix affichera les prochains passages en temps réel.
					
					> Calcul d’itinéraire
					Un doute sur un trajet ? En quelques instants, découvrez les itinéraires les plus rapides et les mieux adaptés à votre recherche.
					
					Et pour encore plus de simplicité, utilisez la fonction géolocalisation : cliquez sur le bouton pour déterminer automatiquement votre lieu de départ, indiquez votre destination, validez et consultez votre trajet !
					
					> Nos tarifs
					Carte Pastel ou ticket, que ce soit seul ou à plusieurs, pour la journée ou en soirée, trouvez toujours le titre qui s’adapte le mieux à votre voyage.
					
					> Arrêts favoris
					Gagnez du temps en enregistrant vos arrêts habituels en favoris.
					
					Maîtrisez vos déplacements avec mobi.tisseo.fr !
				
					
			
			
				
		
	
]]></content><url>http://www.tisseo.fr/info-tisseo/maitrisez-vos-deplacements-avec-mobi-tisseo-fr</url></message><message type="trafic" importanceLevel="normal" scope="line"><title><![CDATA[Ligne 48 - Nouvelle fiche horaire été]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Nouvelle fiche horaire été
La fiche horaire été applicable du lundi 1er juillet au dimanche 1er septembre 2013 est disponible à partir du jeudi 27 juin dans les agences et les salles d’attente Tisséo ainsi que dans les mairies. 
]]></content><url>http://www.tisseo.fr/info-reseau/ligne-48</url></message><message type="communication" importanceLevel="normal" scope=""><title><![CDATA[Les PASS TOURISME évoluent à compter du 4 juin 2013]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	
		Idéal pour découvrir Toulouse tout en faisant des économies !

Maintenant, vous avez le choix entre 3 formules de Pass Tourisme : le 24h à 18€, le 48h à 25€ ou le 72h à 32€ (prix incluant la Navette aéroport).
	La durée des Pass tourisme commence à partir de l’heure de l’achat (ex : en achetant un « Pass Tourisme 24h » le 4 juin à 10h, il sera valable jusqu’au lendemain 10h).
Avec le Pass Tourisme, bénéficiez d'un accès libre ou à tarif réduit à de nombreux sites touristiques et partenaires de la ville de Toulouse (musées et lieux d’exposition, visites et croisières, monuments et patrimoine, spectacles et loisirs, découvertes aéronautique et spatiale, shopping, etc.), et d'un accès illimité au réseau des transports en commun métro, tram et bus Tisséo (y compris Navette aéroport).
Pour plus d’informations et pour acheter un Pass tourisme, rendez-vous :

	
		Soit à l'Office de Tourisme de Toulouse :
		Donjon du Capitole,
		Square Charles de Gaulle,
		31000 Toulouse
	
		Soit sur le site internet de l’Office de Tourisme de Toulouse
	
		Soit dans les Agences Tisséo.

 

	
	 
	 
]]></content><url>http://www.tisseo.fr/info-tisseo/pass-tourisme</url></message><message type="communication" importanceLevel="normal" scope=""><title><![CDATA[Le vélo dans le tram, c'est possible !]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Monter à bord du tram avec votre vélo : c’est possible !

	
		
			
				
					Confort et sécurité d’un côté… détente et forme de l’autre, le tram et le vélo sont complémentaires et toujours soucieux de l’environnement.
					Désormais, si vous voulez vous balader à vélo :pensez à la solution tram !
					
					Mode d’emploi
					Pour bien combiner vélo et tram, il est nécessaire de prendre quelques précautions :
					• monter à bord au niveau de la porte arrière de la rame de tramway (dans le sens de la marche).
					• veiller à rester à l’arrière de la rame tout au long du trajet afin de ne pas gêner les autres voyageurs.
					• préparer la descente afi n de faciliter la fluidité lors de l’arrêt en station.
					
					Notez que les vélos sont bienvenus dans le tram en heures creuses (non autorisés de 7h à 9h et de 16h à 19h en semaine).
					
					Bon à savoir
					Le transport du vélo à bord du tram est gratuit.
					Nous vous rappelons que le vélo n’est pas autorisé à bord du métro et des bus.
					
					Parc vélos des Arènes
					À votre arrivée à la station Arènes, Tisséo vous propose un espace dédié au stationnement des vélos, couvert, fermé et accessible à tout titulaire d’une carte pastel.
					Le service est gratuit. Il nécessite simplement de se présenter dans l’une des agences commerciales de Tisséo pour activer l’abonnement sur votre carte.
					
					 
					 
			
			
				
		
	
]]></content><url>http://www.tisseo.fr/info-tisseo/le-velo-dans-le-tram-cest-possible</url></message><message type="communication" importanceLevel="normal" scope=""><title><![CDATA[Concours Photo "Le tram comme vous ne l’avez jamais vu" : les gagnants !]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Concours Photo "Le tram comme vous ne l’avez jamais vu" : les gagnants !

	
		
			
				
					Voici la liste des heureux gagnants du concours photo "Le Tram comme vous ne l'avez jamais vu" organisé par Tisséo et MAP Toulouse :
					
					- A. WEIL
					- Carole FELIX
					- Cédric BRIFFON
					- Corinne PESCADOU
					- Estelle CASTRES
					- François DROISY
					- Fred DZEIDZIC
					- Fréderic RICHET
					- J.Benoit PECH
					- Julie WERTH
					- Lionel GIDON
					- Lucie GUITARD
					- Magali KERAUDREN
					- Nicolas TRAN VAN
					- Richard LAPASSADE
					- Samir HADJOUT RIOS
					- Sandra POLI
					- Cathy VIATOUR
					- Simone TAVARES
					- Stephan ROUSSEL
					- Valerian BOULET
					 
					Chaque gagnant sera très prochainement contacté par les organisateurs de MAP Toulouse : Pierre GARRIGUES et Jean-Stéphane CANTERO. Agence PGO : 05 34 33 22 95 afin d'organiser la remise des dotations promises dans le cadre de ce concours.
					
					Messieurs GARRIGUES et CANTERO sont à votre disposition pour répondre à toutes vos interrogations sur le concours.
					
					Tisséo vous remercie de votre participation
			
			
				
					
			
		
	
]]></content><url>http://www.tisseo.fr/info-tisseo/concours-photo-le-tram-comme-vous-ne-l%E2%80%99avez-jamais-vu-les-gagnants</url></message><message type="communication" importanceLevel="normal" scope=""><title><![CDATA[Noctambus]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	A compter du 6 septembre 2012,  Noctambus revient !

	
		
			
				
					Pour ceux qui souhaitent avoir une pratique nocturne et festive de la ville, et rentrer dans leur cité U en toute sécurité.
					
					> Noctambus dessert les principales cités U
					• Cité Universitaire Daniel Faucher (arrêt Camille Soula)
					• Cité Universitaire Pharmacie
					• Cité Universitaire Paul Sabatier
					
					Ce nouveau service fonctionne dans le sens « ville vers campus».
					
					En partant de Marengo SNCF, Noctambus descend les avenues Jean Jaurès, emprunte les boulevards en passant par Jeanne d’Arc, Compans Caffarelli, le Pont des Catalans, Saint Cyprien République et Fer à Cheval, revient sur le Cours Dillon, poursuit son itinéraire par Esquirol, Les Carmes, Palais de Justice, l’avenue Saint Michel, l’avenue de l’URSS, termine son itinéraire par le Chemin des Maraîchers, la Faculté de Pharmacie, l’Université Paul Sabatier et fait son terminus à la station de métro de Ramonville. Une arête sur le boulevard des Récollets, avec descente sur l’Île du Ramier, permet par ailleurs de desservir la Cité Universitaire Daniel Faucher.
					
					L’itinéraire de cette desserte a été pensé en concertation avec le Conseil de la Vie étudiante et sur la base des résultats d’enquêtes auprès du panel Tisséo sur les comportements en matière de déplacements au-delà de 21 h.
					
					> Quand ?
					Noctambus fonctionne les nuits des jeudis, vendredis et samedis de une heure à cinq heures du matin avec un départ toutes les heures de Marengo-SNCF (dernier départ 4h).
					
					> En toute sécurité, la nuit au même tarif que le jour !
					Noctambus est accessible sans majoration de tarif pour 1€60 ou avec tout titre de transport Tisséo en cours de validité. Pour 2€70, le ticket soirée vous permet des déplacements illimités à partir de 19 h.
					
					En plus du conducteur, un agent Tisséo vous accueille et vous accompagne à bord du bus tout au long du trajet.
					
					Parce qu’il y a une vie après le jour !
			
			
				
		
	


	
]]></content><url>http://www.tisseo.fr/info-tisseo/noctambus</url></message><message type="communication" importanceLevel="normal" scope=""><title><![CDATA[Roulez collectif : covoiturez !]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Covoiturage Tisséo

	
		
			
				
					Pollution, insécurité, gaspillage d’énergie et de temps sont votre quotidien. Cela ne peut plus durer.
					Une solution : covoiturer jusqu’aux parcs relais Tisséo.
					Le covoiturage Tisséo permet en moyenne d’économiser 100 000 kilomètres chaque mois.
					Faites un petit geste pour que s’accomplissent de grands changements : roulez collectif !
					
					Le covoiturage vous permet :
					• d’économiser du carburant, du péage autoroutier, des frais de stationnement, ainsi que le coût d’entretien de votre voiture. Au total, cela peut représenter jusqu’à l’équivalent d’un mois de salaire par an.
					• de participer activement à la lutte contre la pollution de l’air et le dérèglement climatique.
					• de rendre votre trajet plus convivial.
					• d’être solidaire. Cela permet de dépanner ou d’aider un collègue qui connaît des diffi cultés pour se rendre au travail.
					• de sécuriser vos déplacements. Les trajets “solo” font apparaître une accidentologie élevée.
					
					Le service covoiturage de Tisséo
					Pour faciliter la pratique du covoiturage, Tisséo a créé un service dédié qui apporte conseil, assistance et efficacité.
					
					Les 4 temps du service :
				
					
						Inscrivez-vous sur covoiturage.tisseo.fr
					
						Créez votre trajet
					
						Cherchez un covoitureur
					
						Contactez-le
				
				Désinscription possible à tout moment.
				
					Lors de votre inscription, n’hésitez pas à nous contacter du lundi au vendredi de 8 à 18 heures.
					• Téléphone : 05 34 66 51 48
					• Courriel : contact.covoiturage@tisseo.fr
					• Internet : covoiturage.tisseo.fr
					
					Plus d'infos en téléchargeant le dépliant.
					 
			
			
				
					
			
		
	

]]></content><url>http://www.tisseo.fr/info-tisseo/roulez-collectif-covoiturez</url></message><message type="communication" importanceLevel="normal" scope=""><title><![CDATA[Devenez un correspondant Tisséo !]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Parce que votre expérience et votre avis sont pour nous les meilleures sources d’information,

	A partir du 1er février 2012, devenez un « Correspondant Tisséo ». 

	Vous aurez pour mission de répondre tous les mois, à une courte enquête sur Internet, sur vos déplacements habituels sur les lignes du réseau bus, tram et métro de Tisséo.
	
	Pour plus d'informations cliquez ici.
	
	 
]]></content><url>http://www.tisseo.fr/info-tisseo/devenez-un-correspondant-tisseo</url></message><message type="trafic" importanceLevel="normal" scope="event"><title><![CDATA[Info - Desserte du Parc des Expositions]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	 Desserte du Parc des Expositions
Pour rejoindre l'entrée principale du Parc des Expositions, vous pouvez :
	- descendre à l'arrêt "Stadium Est" de la ligne 12 et emprunter l'allée du Professeur Camille Soula,
	- descendre à l'arrêt "Pont St-Michel" de la ligne 1 et emprunter l'avenue du Grand Ramier.
La ligne 12 est accessible depuis les stations de métro :
	- Esquirol (ligne A),
	- Palais de Justice (ligne B).
	La ligne 1 est accessible depuis les stations de métro :
	- St Cyprien – République (ligne A),
	- Palais de Justice (ligne B).
De plus, la Navette Parc des Expositions (au départ du Cours Dillon) est mise en service pour desservir certains événements : consulter la fiche horaire pour plus d'informations.  
]]></content><url>http://www.tisseo.fr/se-deplacer/info-reseau/info-evenementielle-3</url></message><message type="communication" importanceLevel="normal" scope=""><title><![CDATA[10 déplacements pour 4 € : le ticket malin des scolaires !]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	
		
			
				
					Plus de possibilités, plus de libertés
				
					Tu as déjà la gratuité des transports scolaires offerte par Conseil Général de la Haute-Garonne.
				
					Avec Tisséo, tu peux pour 4 € seulement effectuer 10 déplacements, pour voir tes amis, aller au ciné, à ton club de rugby ou de danse...
				
					Se déplacer pour protéger l'environnement
				
					Tisséo apporte des solutions pour améliorer la qualité de vie dans ta ville et ton quartier.
					Bus, Métro et Tram sont économes et polluent peu.
				
					Te déplacer pour tes loisirs devient un acte de civisme et de protection de la nature !
					Avec Tisséo, ça le fait !
			
			
				
					
			
		
	
]]></content><url>http://www.tisseo.fr/info-tisseo/tarifs-4euros-4-25ans</url></message><message type="communication" importanceLevel="normal" scope=""><title><![CDATA[Toute l'info Tisséo sur votre smartphone avec "mobi.tisseo.fr"]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Tisséo lance "mobi.tisseo.fr", son site mobile optimisé pour les smartphones.

	Cette version simplifiée de notre site web, optimisée pour l’écran de votre smartphone, met l'accent sur les informations et services essentiels en situation de mobilité.

	Simple et rapide elle vous permettra d'avoir accès en permanence aux fonctionnalités permettant d'optimiser vos déplacements sur le réseau Tisséo.

	En plus des services  "Infos réseau", "Calcul d'itinéraires" et "Tarifs" déjà présents sur tisseo.fr;   découvrez les 2 nouvelles fonctions "Prochains passages" et "Arrêts favoris", qui vous permettront de connaitre rapidement les horaires des prochains passages de vos bus.

	
	 
]]></content><url>http://www.tisseo.fr/info-tisseo/toute-linfo-tisseo-sur-votre-smartphone-avec-mobi-tisseo-fr</url></message><message type="trafic" importanceLevel="normal" scope="line"><title><![CDATA[Ligne T1 - Travaux sur la voie et horaires modifiés et nouvelle fiche horaire]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Travaux sur la voie et horaires modifiés
A partir du lundi 15 juillet 2013, la ligne T1 circule sur une voie unique entre Ancely et Servanty-Airbus en raison de travaux visant à préparer la future ligne Envol.
Les 5 et 25 août, aucun tram ne circule en fin de soirée. Des Bus Relais sont mis en place.
La nouvelle fiche horaire de la ligne tram T1 applicable le 26 août 2013, est disponible dès le 22 août, dans les agences et les salles d’attente Tisséo ainsi que les mairies.
]]></content><url>http://www.tisseo.fr/info-reseau/ligne-t1</url><lineDisturbed><line name="Ligne T1 - Travaux sur la voie et horaires modifiés et nouvelle fiche horaire" shortname="T1" network="Tisséo" /></lineDisturbed></message><message type="communication" importanceLevel="normal" scope=""><title><![CDATA[Nouveau : calculez votre itinéraire d'adresse à adresse]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Le calculateur d'itinéraires Tisséo s'enrichit d'une nouvelle fonctionnalité avec le calcul d'adresse à adresse

	Désormais vous pouvez saisir directement le nom d'une rue et le numéro de voirie lors de votre recherche, le calculateur vous dirigera alors vers l'arrêt le plus proche tout en vous précisant la distance piétonne à parcourir et le temps nécessaire pour y arriver.

	Le calcul d'itinéraire par arrêt reste également toujours possible.
]]></content><url>http://www.tisseo.fr/info-tisseo/nouveau-calculateur-adresse-a-adresse</url></message><message type="trafic" importanceLevel="normal" scope="line"><title><![CDATA[Ligne 30 - Reprise de la ligne et nouvel itinéraire par la Zone Industrielle du Terroir]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Ligne suspendue
Les lignes 17, 30, 44, 51, 71 sont suspendues du samedi 6 juillet au dimanche 25 août.

	Reprise de la ligne
La ligne 30 reprend son service le lundi 26 août 2013. Les horaires "lundi à vendredi vacances scolaires" s'appliquent du 26 au 30 août.

	 Nouvel itinéraire par la Zone Industrielle du Terroir
A compter du lundi 26 août 2013, l'itinéraire de la ligne 30 est modifié à St-Alban afin de desservir la Zone Industrielle du Terroir (arrêts Sers, Palombe Colombe, Bergeron, Sémard, Rempart, Terroir 1 et 2).
La nouvelle fiche horaire de la ligne applicable au lundi 26 août 2013, intégrant ces modifications est disponible dès le jeudi 22 août, dans les agences et les salles d’attente Tisséo, les mairies et très prochainement sur notre site internet.
]]></content><url>http://www.tisseo.fr/se-deplacer/info-reseau/ligne-30</url><lineDisturbed><line name="Ligne 30 - Reprise de la ligne et nouvel itinéraire par la Zone Industrielle du Terroir" shortname="30" network="Tisséo" /></lineDisturbed></message><message type="trafic" importanceLevel="normal" scope="line"><title><![CDATA[Accès Métro - Ascenseurs et escaliers mécaniques lignes A et B]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Ascenseur Jean Jaurès
En raison du renouvellement de la cabine, l’ascenseur extérieur de la station Jean Jaurès, situé côté pair des allées Jean Jaurès est indisponible. Remise en service prévue le 3 septembre 2013. 

	Ascenseur Jolimont
A partir du lundi 17 juin 2013, l’ascenseur reliant l'extérieur de la station Jolimont (partie basse) à la salle des billets, est indisponible, afin de permettre le renouvellement de la cabine. Remise en service prévue le 26 août 2013.

	Ascenseur Esquirol
A partir du lundi 29 juillet 2013, l’ascenseur donnant accès aux quais de la station Esquirol est indisponible afin de permettre des travaux de renouvellement. Remise en service prévue le 9 septembre 2013.
	Afin d'accéder au métro, nous vous invitons à favoriser les stations Capitole ou St Cyprien - République (ligne A)
	et Carmes (ligne B).
	Correspondance possible avec les stations Jean Jaurès et St Cyprien - République avec la ligne 14 en passage à Esquirol.

	Escalier mécanique Capitole
En raison d'un problème technique, l’escalier mécanique montant reliant le quai central à la salle des billets est indisponible.
	Remise en service prévue le 24 septembre 2013.

	Escalier mécanique St Cyprien - République  
En raison d’un incident technique, l’escalier mécanique intérieur menant de la salle des billets vers le quai de la station St Cyprien - République, direction Basso Cambo, est indisponible. Remise en service prévue le mardi 1er octobre 2013.
 
Conscient de la gêne occasionnée, Tisséo met tout en œuvre pour réduire le délai d’indisponibilité de ces matériels. 
]]></content><url>http://www.tisseo.fr/se-deplacer/info-reseau/acces-metro</url><lineDisturbed><line name="Accès Métro - Ascenseurs et escaliers mécaniques lignes A et B" shortname="A" network="Tisséo" /><line name="Accès Métro - Ascenseurs et escaliers mécaniques lignes A et B" shortname="B" network="Tisséo" /></lineDisturbed></message><message type="trafic" importanceLevel="normal" scope="global"><title><![CDATA[Info - Tram ligne T1 : Bus Relais le dimanche 25 août 2013]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	 Tram ligne T1 : Bus Relais le 25 août 2013
Le service tram est interrompu en soirée, le dimanche 25 août 2013, en raison d’une intervention sur la voie.
	Un Bus Relais "Arènes – Aéroconstellation" dessert les arrêts "Bus Relais".
Horaires du Bus Relais T1 :
DIRECTION Aéroconstellation :

	
		
			
				Arènes
			
				22:30
			
				23:00
			
				23:38
			
				00:05
			
				00:30
		
		
			
				Chardonnet
			
				22:38
			
				23:08
			
				23:46
			
				00:13
			
				00:38
		
		
			
				Place du Relais
			
				22:53
			
				23:23
			
				00:01
			
				00:28
			
				00:53
		
		
			
				Aéroconstellation
			
				23:06
			
				23:36
			
				00:14
			
				00:41
			
				01:06
		
	

 A noter qu'en raison de travaux avenue des Arènes Romaines, l'arrêt "Servanty Airbus" n'est pas desservi en direction d'Aéroconstellation uniquement. Se reporter à l'arrêt Ancely.
 
DIRECTION Arènes : 

	
		
			
				Aéroconstellation
			
				21:45
			
				22:15
			
				22:45
			
				23:22
			
				23:46
		
		
			
				Place du Relais
			
				21:58
			
				22:28
			
				22:58
			
				23:35
			
				23:59
		
		
			
				Ancely
			
				22:10
			
				22:39
			
				23:09
			
				23:46
			
				00:10
		
		
			
				Casselardit
			
				22:17
			
				22:46
			
				23:16
			
				23:53
			
				00:23
		
		
			
				Arènes
			
				22:23
			
				22:52
			
				23:22
			
				23:59
			
				00:23
		
	

]]></content><url>http://www.tisseo.fr/se-deplacer/info-reseau/info-globale-2</url></message><message type="trafic" importanceLevel="normal" scope="line"><title><![CDATA[TAD 119 - Rectificatif horaires]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Rectificatif horaires
A partir du mercredi 23 janvier 2013, de nouveaux horaires et itinéraires sont mis en place sur le TAD 119.
	Les  départs de 7 h 00, 7 h 30, 8 h 00 et 8 h 30 sont avancés de 5 minutes.
Certains itinéraires s’effectuent via une correspondance  (TAD ou lignes 81 et 62). 
]]></content><url>http://www.tisseo.fr/se-deplacer/info-reseau/tad-119</url><lineDisturbed><line name="TAD 119 - Rectificatif horaires" shortname="TAD 119" network="Tisséo" /></lineDisturbed></message><message type="trafic" importanceLevel="normal" scope="line"><title><![CDATA[TAD 106 - Déviations à Balma et Flourens]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Déviation à Balma
En raison de travaux avenue Gaston Doumergue, à Balma, du 8 juillet au 25 août 2013, le TAD 106 est dévié.

	
		Arrêts non desservis : La Fount et Doumergue.

 

	Déviation secteur Pompidou Doumergue
En raison de travaux secteur Pompidou Doumergue, du lundi 5 au dimanche 25 aout 2013, l’arrêt Banque Populaire n'est pas desservi par le TAD 106.  
 

	Déviation à Balma
En raison de travaux route de Lavaur à Balma, les 26 et 27 août 2013 entre 06 h 30 et 13 h 30, les lignes 20 (direction Montrabé Stade), 74 (direction Rouffiac-Tolosan) et le TAD 106 sont déviés.

	
		Arrêt non desservi direction banlieue : ZI Montredon.

Un arrêt provisoire est situé chemin de Lagarrigue (avant le rond-point de la route de Lavaur.
]]></content><url>http://www.tisseo.fr/se-deplacer/info-reseau/tad-106</url><lineDisturbed><line name="TAD 106 - Déviations à Balma et Flourens" shortname="TAD 106" network="Tisséo" /></lineDisturbed></message><message type="trafic" importanceLevel="normal" scope="line"><title><![CDATA[TAD 105 - Nouvel itinéraire La Vache / Saint-Jory]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Nouvel itinéraire La Vache / Saint-Jory
A partir du lundi 2 septembre 2013, l'itinéraire du TAD 105 est prolongé afin de desservir la commune de Saint-Jory au départ de la station La Vache.

	
		Les arrêts Meunier, Ladoux, Fabas, Ecole du Lac, La Plaine Tucol, Saint-Jory Centre et Berges du Canal sont créés.
	
		Le TAD 105 fonctionne sur réservation.

Une nouvelle fiche horaire applicable au lundi 2 septembre 2013 intégrant ces modifications est disponible dès le jeudi 29 août dans les agences et salles d'attente Tisséo, dans les mairies et très prochainement sur notre site internet.
]]></content><url>http://www.tisseo.fr/se-deplacer/info-reseau/tad-105</url><lineDisturbed><line name="TAD 105 - Nouvel itinéraire La Vache / Saint-Jory" shortname="TAD 105" network="Tisséo" /></lineDisturbed></message><message type="communication" importanceLevel="normal" scope=""><title><![CDATA[Découvrez le programme de la Maison de la Mobilité du 2ème Semestre 2013]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Programme de la Maison de la Mobilité
> Retrouvez le programme des ateliers "Visites techniques Vélo" de la Maison de la Mobilité de Labège.
	L’équipe de la Maison de la Mobilité de Labège vous propose de participer aux Ateliers visites techniques Vélo.
	Les prochains rendez-vous : 10 septembre / 15 octobre.
> « Speed-dating Covoiturage » autour d'un café les jeudis 17 octobre et 14 novembre.
	Autour d’un café convivial, à la pause de midi, venez rencontrer d’autres salariés :

	
		de Labège-Innopole domiciliés sur le sud-ouest du département, de Muret à Saint-Gaudens, le 17 octobre
	
		du Parc Technologique du Canal - Ramonville St Agne, le 14 novembre.

> Mardi de la Mobilité : « Plan de Déplacement d’Entreprise : mode d’emploi ».
	La Maison de la Mobilité organise une réunion d'information répondant aux questions telles que "Qu’est ce qu’un PDE ?", "Quelle méthode pour le réussir ?" ou encore "Quels sont les aides pour le mettre en place ?".
	Entre 10h et 12h.
	 
Pour plus d'informations, contactez nous directement : contact.maisonmobilitelabege@tisseo.fr
]]></content><url>http://www.tisseo.fr/se-deplacer/info-tisseo/programme-maison-de-la-mobilite</url></message><message type="trafic" importanceLevel="normal" scope="event"><title><![CDATA[Info - Desserte Ernest Wallon du mois d'août 2013]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Desserte Ernest Wallon du mois d'août 2013.
Pour chaque match au stade Ernest Wallon, Tisséo met à votre disposition des navettes gratuites au départ de la station Barrière de Paris (ligne B).
	
	Premier départ : 2 heures avant le match.
	Dernier départ : 5 minutes avant le match.
	Retour assuré après le match pendant 1 heure.
	
	Depuis le terminus rue F. Lassalle, une passerelle permet de franchir le canal et de rejoindre le stade par un cheminement piétonnier.
	
	Des parcs relais sont à votre disposition sur les lignes A et B du métro.
	
	Programme des matches :
	Samedi 24 août 2013, à 18h30 : Stade Toulousain – Aviron Bayonnais.
	 
]]></content><url>http://www.tisseo.fr/se-deplacer/info-reseau/info-evenementielle-2</url><lineDisturbed><line name="Info - Desserte Ernest Wallon du mois d&#039;août 2013" shortname="Navette Wallon" network="Tisséo" /></lineDisturbed></message><message type="trafic" importanceLevel="normal" scope="global"><title><![CDATA[Info - Réaménagement des stations Marengo - SNCF et Jean Jaurès]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Station Marengo - SNCF : création d'un escalier supplémentaire
Dans le cadre de travaux d'amélioration de la station, un réaménagement de l'accès aux quais par la création d'un escalier débute le lundi 3 décembre 2012.
	Fin des travaux : été 2013
 

	Station Jean Jaurès :  réaménagement des quais  de la ligne A
Afin d'améliorer le confort et la sécurité des voyageurs, à partir du lundi 14 janvier 2013, Tisséo procède à une rénovation des quais de la ligne A, station Jean Jaurès.
	Pendant les travaux, la zone centrale des quais ligne A est réduite.
	Durée des travaux : de janvier à décembre 2013.
Pour le confort de votre trajet sur la ligne A pendant les travaux, notamment aux heures de pointe, pensez à utiliser les stations Capitole ou Marengo - SNCF.
	La correspondance entre les lignes A et B peut également se faire à pied entre les stations Esquirol et Carmes.
]]></content><url>http://www.tisseo.fr/se-deplacer/info-reseau/info-evenementielle</url></message><message type="trafic" importanceLevel="normal" scope="global"><title><![CDATA[Info - Service tram et bus : nouvelles fiches horaires]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Service tram et bus : fiches horaires hiver

	Les fiches horaires applicables dès le lundi 26 août 2013 pour les lignes T1, 1, 17, 30, 44, 51, 71 et 117 sont disponibles à partir du jeudi 22 août dans les agences et les salles d’attente Tisséo ainsi que dans les mairies.
Les autres lignes de bus ainsi que les TAD ayant des horaires applicables dès le lundi 2 septembre 2013 sont disponibles à partir du jeudi 29 août 2013 dans les agences et les salles d'attente Tisséo ainsi que les mairies. 
]]></content><url>http://www.tisseo.fr/se-deplacer/info-reseau/info-globale-3</url></message><message type="trafic" importanceLevel="normal" scope="line"><title><![CDATA[Lignes 81 et 81S - Déviation à Ramonville St-Agne]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Déviation à Ramonville St-Agne
En raison de travaux avenue Tolosane à Ramonville Saint-Agne, la nuit du 26 au 27 août 2013 entre 20 h 00 et 06 h 00, les lignes 81 et 81S sont déviées.

	
		Arrêt non desservi : Chaumière.

]]></content><url>http://www.tisseo.fr/se-deplacer/info-reseau/ligne-81</url><lineDisturbed><line name="Lignes 81 et 81S - Déviation à Ramonville St-Agne" shortname="81" network="Tisséo" /></lineDisturbed></message><message type="trafic" importanceLevel="normal" scope="line"><title><![CDATA[Lignes 78 et 78S - Déviation à St-Orens de Gameville]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Déviation à St-Orens de Gameville
En raison de travaux, rue des Améthystes à St-Orens de Gameville, du 29 août au 1er septembre 2013, les lignes 78 et 78S sont déviées.

	
		Arrêts non desservis : Galapagos, Iles, Saphirs.
	
		Arrêts provisoires : intersection rues Fondargent - Améthystes et intersection rues Saphirs - Améthystes.
		 

]]></content><url>http://www.tisseo.fr/se-deplacer/info-reseau/ligne-78</url><lineDisturbed><line name="Lignes 78 et 78S - Déviation à St-Orens de Gameville" shortname="78" network="Tisséo" /></lineDisturbed></message><message type="trafic" importanceLevel="normal" scope="line"><title><![CDATA[Ligne 75 - Déviations à Castelmaurou et à L'Union]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Déviation à Castelmaurou
En raison de travaux rue du Stade, à Castelmaurou, du 26 juin au 30 août 2013, la ligne 75 est déviée direction Castelmaurou Mairie uniquement.

	
		Arrêts non desservis : Truffaut et Stade

 

	Déviation à L'Union
En raison d'une fête locale, rue de Somport à L'Union, les 24 et 25 août 2013, les lignes 40 et 75 dimanche sont déviées.

	
		Arrêts non desservis : Val d'Aran, Bidart, Ronceveaux, Biarritz, Montcalm, L'Union Somport, Ctre Cial L'Union.

]]></content><url>http://www.tisseo.fr/se-deplacer/info-reseau/ligne-75</url><lineDisturbed><line name="Ligne 75 - Déviations à Castelmaurou et à L&#039;Union" shortname="75" network="Tisséo" /></lineDisturbed></message><message type="trafic" importanceLevel="normal" scope="line"><title><![CDATA[Ligne 74 - Déviation à balma]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Déviation à Balma
En raison de travaux route de Lavaur à Balma, les 26 et 27 août 2013 entre 06 h 30 et 13 h 30, les lignes 20 (direction Montrabé Stade), 74 (direction Rouffiac-Tolosan) et le TAD 106 sont déviés.

	
		Arrêt non desservi direction banlieue : ZI Montredon.

Un arrêt provisoire est situé chemin de Lagarrigue (avant le rond-point de la route de Lavaur).
]]></content><url>http://www.tisseo.fr/se-deplacer/info-reseau/ligne-74</url><lineDisturbed><line name="Ligne 74 - Déviation à balma" shortname="74" network="Tisséo" /></lineDisturbed></message><message type="trafic" importanceLevel="normal" scope="line"><title><![CDATA[Ligne 72 - Déviation à Balma]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Déviation à Balma
En raison de travaux route de Mons, à Balma, du 1er juillet au 31 août 2013, la ligne 72 est déviée direction Balma Gramont uniquement.

	
		Arrêts non desservis : Provence, Eglise Balma.


	 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 

	
		 

 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
]]></content><url>http://www.tisseo.fr/se-deplacer/info-reseau/ligne-72</url><lineDisturbed><line name="Ligne 72 - Déviation à Balma" shortname="72" network="Tisséo" /></lineDisturbed></message><message type="trafic" importanceLevel="normal" scope="line"><title><![CDATA[Ligne 71 - Reprise de la ligne]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Ligne suspendue
La ligne 71 circule en horaires vacances scolaires du 1er juillet au 5 juillet 2013 et est suspendue du 6 juillet au 25 août 2013.

	Reprise de la ligne
La ligne 71 reprend son service le lundi 26 août 2013. Les horaires "lundi à vendredi vacances scolaires" s'appliquent du 26 au 30 août. 
Les fiches horaires applicables dès le lundi 26 août 2013 pour les lignes T1, 1, 17, 30, 44, 51, 71 et 117 sont disponibles à partir du jeudi 22 août dans les agences, les salles d’attente Tisséo, les mairies.
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
]]></content><url>http://www.tisseo.fr/se-deplacer/info-reseau/ligne-71</url><lineDisturbed><line name="Ligne 71 - Reprise de la ligne" shortname="71" network="Tisséo" /></lineDisturbed></message><message type="trafic" importanceLevel="normal" scope="line"><title><![CDATA[Ligne 70 - Rétablissement d'itinéraire, horaires modifiés, déviation à Blagnac et nouvelle desserte avec arrêts modifiés ou supprimés]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Rétablissement d'itinéraire à Blagnac et modifications d'horaires
En raison de la fin des travaux rue du Docteur Guimbaud à Blagnac, à partir du vendredi 16 août 2013, l'itinéraire habituel de la ligne 70 est rétabli par l'avenue du Général Compans, la rue du Docteur Guimbaud et la rue de Bûches.
	Les arrêts Mairie Blagnac, Marly, Sœurs et Croix Blanche sont à nouveau desservis.
De plus, du 16 août au 1er septembre 2013, tous les départs de la ligne 70 sont retardés de 5 minutes.

	Déviation route de Blagnac
En raison de travaux route de Blagnac à Toulouse, du mardi 27 août à 21 h 00 au mercredi 28 août à 05 h 45, les lignes 16, 16S et 70 sont déviées.

	
		Arrêts non desservis : Fourmi, Cité Madrid, Soleil d'Or.


	Déviation à Blagnac
En raison de travaux situés Vieux chemin de Grenade, à Blagnac, du 5 juillet au 2 septembre 2013, la ligne 70 est déviée.

	
		 Arrêts non desservis dans les 2 sens : Stade Andromède, Coccinelles, Grillons.
	
		 Arrêt non desservi direction Jeanne d'Arc : Hirondelles.


	 Nouvelle desserte du quartier des Sept Deniers et arrêts modifiés ou supprimés
A partir du lundi 2 septembre 2013, l’itinéraire de la ligne 70 est modifié pour desservir le quartier des Sept Deniers.
	Les arrêts Schubert, Gayral, Stade Ernest Wallon (en direction d’Aéroconstellation) et Parc Sept Deniers sont créés sur cette ligne.
	Le nouvel arrêt Garric Stade ainsi que les arrêts Soleil d’Or, Cité Madrid, Fourmi sont desservis en direction de Jeanne d’Arc.
La nouvelle fiche horaire applicable au lundi 2 septembre 2013 intégrant ces modifications est disponible dès le jeudi 29 août dans les agences et salles d'attente Tisséo, les mairies et très prochainement sur notre site internet.
A partir du lundi 2 septembre 2013, avec le changement d'itinéraire des lignes 16 et 70, les arrêts suivants sont modifiés ou supprimés.
L'arrêt "Garric Sept Deniers" des lignes 16 et 70 est définitivement supprimé.
	Vous pouvez vous reporter à l'arrêt "Garric Stade" (direction Jeanne d'Arc) ou à l'arrêt "Bîmes" situé rue des Troènes (direction Aéroconstellation).
Les arrêts "Fourmi", Soleil d'Or" et "Cité Madrid" de la ligne 70 sont desservis en direction de Jeanne d'Arc uniquement.
	En direction d'Aéroconstellation, vous pouvez vous reporter aux arrêts "Schubert" (rue Schubert) ou "Gayral" (rue des Troènes).
	Ces trois arrêts restent desservis dans les 2 sens par la ligne 16.
]]></content><url>http://www.tisseo.fr/se-deplacer/info-reseau/ligne-70</url><lineDisturbed><line name="Ligne 70 - Rétablissement d&#039;itinéraire, horaires modifiés, déviation à Blagnac et nouvelle desserte avec arrêts modifiés ou supprimés" shortname="70" network="Tisséo" /></lineDisturbed></message><message type="trafic" importanceLevel="normal" scope="line"><title><![CDATA[Ligne 69 - Déviation à Castelginest]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Déviation à Castelginest
En raison de travaux rue du Pont Vieil, à Castelginest, du 8 juillet au 2 septembre 2013, les lignes 60 et 69 sont déviées direction La Vache uniquement.

	
		Arrêts non desservis : Pont Vieil, Mairie Castelginest et Pradelle.

Arrêts provisoires :
	•  Rue de l'Arénal,
	•  Rue de la Teularie,
	•  Avenue de Villemur. 
 

	Nouvel itinéraire travaux à Castelginest
A partir du lundi 2 septembre 2013, l’itinéraire de la ligne 69 est modifié provisoirement en raison de travaux à Castelginest.
	En direction de La Vache uniquement, les arrêts Pradelle, Mairie de Castelginest et Pont Vieil ne sont pas desservis.
	Des arrêts provisoires sont disposés sur l'itinéraire de déviation en fonction de l'avancée des travaux.
	Une nouvelle fiche horaire tenant compte de ces modifications, est disponible dès le jeudi 29 août dans les agences et les salles d'attente Tisséo, dans les mairies, ainsi que très prochainement sur notre site internet. 
]]></content><url>http://www.tisseo.fr/se-deplacer/info-reseau/ligne-69</url><lineDisturbed><line name="Ligne 69 - Déviation à Castelginest" shortname="69" network="Tisséo" /></lineDisturbed></message><message type="trafic" importanceLevel="normal" scope="line"><title><![CDATA[Ligne 66 - Itinéraire provisoire en raison de travaux ]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Itinéraire provisoire en raison de travaux
En raison des travaux du tram Envol, la ligne conserve son itinéraire provisoire : entre Airbus Industrie et Aéroport Toulouse Blagnac, seul l’arrêt provisoire avenue Dewoitine est desservi.
Pour rejoindre la zone aéroportuaire, vous pouvez également emprunter la Navette chantier Envol entre Pasteur - Mairie de Blagnac (tram T1) et Normandie (proche de la zone aéroportuaire) du lundi au vendredi de 7h15 à 9h30 et de 16h à 19h30.
]]></content><url>http://www.tisseo.fr/se-deplacer/info-reseau/ligne-66</url><lineDisturbed><line name="Ligne 66 - Itinéraire provisoire en raison de travaux " shortname="66" network="Tisséo" /></lineDisturbed></message><message type="trafic" importanceLevel="normal" scope="line"><title><![CDATA[ Ligne 64 - Déviations à Colomiers]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Déviation à Colomiers
En raison de travaux rue d'Auch et rue Gilet à Colomiers, du 11 février au 31 décembre 2013, la ligne 64 est déviée direction Colomiers Lycée International uniquement.

	
		Arrêts non desservis : Bascule, Verseille.
	
		Arrêts provisoires : un arrêt situé à l'angle de la rue Chrestias et l'allée de Naurouze, ainsi qu'un arrêt à l'angle des rues Gilet et Chrestias.

 

	Déviation à Colomiers
En raison d'une manifestation sportive au centre-ville de Colomiers, le dimanche 1er septembre 2013 entre 9 h 30 et 12 h 00, la ligne 64 est déviée.
	Le terminus Colomiers Lycée International est reporté à l'arrêt Colomiers Gare SNCF.

	
		Arrêts non desservis direction Colomiers Lycée International : tous les arrêts depuis L.P. Colomiers jusqu'à Colomiers Lycée International (sauf Colomiers Gare SNCF).
	
		Arrêts non desservis direction Arènes : tous les arrêts situés entre Colomiers Lycée International et Fontaine (sauf Colomiers Gare SNCF).
		 

]]></content><url>http://www.tisseo.fr/se-deplacer/info-reseau/ligne-64</url><lineDisturbed><line name=" Ligne 64 - Déviations à Colomiers" shortname="64" network="Tisséo" /></lineDisturbed></message><message type="trafic" importanceLevel="normal" scope="line"><title><![CDATA[Ligne 61 - Départs Trois Cocus]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Départs Trois Cocus
Les bus de la ligne 61 en direction et en provenance du Lycée Toulouse Lautrec desservent les arrêts Trois Cocus situés chemin des Izards.
	Tous les autres départs de la ligne 61 ont lieu du terminus.
	Chacune des Bornes d’Information Voyageurs implantée à un arrêt de la ligne 61 indique le temps d’attente du bus desservant celui-ci.
	Nous vous invitons également à consulter la fiche horaire.
]]></content><url>http://www.tisseo.fr/se-deplacer/info-reseau/ligne-61</url><lineDisturbed><line name="Ligne 61 - Départs Trois Cocus" shortname="61" network="Tisséo" /></lineDisturbed></message><message type="trafic" importanceLevel="normal" scope="line"><title><![CDATA[Ligne 60 - Déviation à Castelginest et nouvel itinéraire travaux à Castelginest dès la rentrée]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Déviation à Castelginest
En raison de travaux rue du Pont Vieil, à Castelginest, du 8 juillet au 2 septembre 2013, les lignes 60 et 69 sont déviées direction La Vache uniquement.

	
		Arrêts non desservis : Pont Vieil, Mairie Castelginest et Pradelle.

Arrêts provisoires :
	•  Rue de l'Arénal,
	•  Rue de la Teularie,
	•  Avenue de Villemur.  
 

	Nouvel itinéraire travaux à Castelginest
A partir du lundi 2 septembre 2013, l’itinéraire de la ligne 60 est modifié provisoirement en raison de travaux à Castelginest.
	En direction de La Vache uniquement, les arrêts Pradelle, Mairie de Castelginest et Pont Vieil ne sont pas desservis.
	Des arrêts provisoires sont disposés sur l'itinéraire de déviation en fonction de l'avancée des travaux.
	Une nouvelle fiche horaire tenant compte de ces modifications, est disponible dès le jeudi 29 août dans les agences et les salles d'attente Tisséo, dans les mairies, ainsi que très prochainement sur notre site internet.
]]></content><url>http://www.tisseo.fr/se-deplacer/info-reseau/ligne-60</url><lineDisturbed><line name="Ligne 60 - Déviation à Castelginest et nouvel itinéraire travaux à Castelginest dès la rentrée" shortname="60" network="Tisséo" /></lineDisturbed></message><message type="trafic" importanceLevel="normal" scope="line"><title><![CDATA[Ligne 56 - Nouvelle desserte des Coteaux Sud de Ramonville et déviation route de Narbonne]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Nouvelle desserte des Coteaux Sud de Ramonville
A compter du lundi 2 septembre 2013, l'arrêt Château de Soule sur ligne 56 est crée afin d'améliorer la desserte des  Coteaux Sud de Ramonville. 
La nouvelle fiche horaire de la ligne applicable le lundi 2 septembre 2013, intégrant cette modification est disponible dès le jeudi 29 août, dans les agences et les salles d’attente Tisséo, les mairies et très prochainement sur notre site internet.

	Déviation route de Narbonne
En raison de travaux route de Narbonne à Toulouse, le vendredi 9 août 2013, les lignes 56, 81, 81S et 82 sont déviées direction Université Paul Sabatier, et la ligne 112 direction Ramonville Métro.

	
		Arrêt non desservi : Clotasses.

]]></content><url>http://www.tisseo.fr/se-deplacer/info-reseau/ligne-56</url><lineDisturbed><line name="Ligne 56 - Nouvelle desserte des Coteaux Sud de Ramonville et déviation route de Narbonne" shortname="56" network="Tisséo" /></lineDisturbed></message><message type="trafic" importanceLevel="normal" scope="line"><title><![CDATA[Ligne 54 - Déviation rue Rambaud]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Déviation rue Rambaud
En raison de la prolongation des travaux rue Rambaud à Toulouse, du 21 juin au 30 août 2013, la ligne 54 est déviée direction Empalot uniquement.

	
		Arrêts non desservis : Lebas, Charbonnière, Herriot, Palmiers.  

]]></content><url>http://www.tisseo.fr/se-deplacer/info-reseau/ligne-54</url><lineDisturbed><line name="Ligne 54 - Déviation rue Rambaud" shortname="54" network="Tisséo" /></lineDisturbed></message><message type="trafic" importanceLevel="normal" scope="line"><title><![CDATA[Ligne 52 - Déviation à Portet-sur-Garonne]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Déviation à Portet-sur-Garonne
En raison d’une manifestation sportive sur l'ancienne route Imperiale, à Portet-sur-Garonne, le dimanche 1er septembre 2013, la ligne 52 est déviée de 13h30 à 18h.

	
		Arrêts non desservis (direction Pinsaguel uniquement) : Désirée (direction banlieue), Mairie de Portet, Poste de Portet.
	
		Arrêts non desservis direction Roques Acacias et H. Boucher : Désiré (direction banlieue), Lot. Imperial, Voie Imperiale, Clémenceau, Gauguin, Ateliers Municipaux, Mairie de Portet, Poste de Portet.


	 
]]></content><url>http://www.tisseo.fr/se-deplacer/info-reseau/ligne-52</url><lineDisturbed><line name="Ligne 52 - Déviation à Portet-sur-Garonne" shortname="52" network="Tisséo" /></lineDisturbed></message><message type="trafic" importanceLevel="normal" scope="line"><title><![CDATA[Ligne 51 - Reprise de la ligne]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Ligne suspendue
La ligne 51 circule en horaires vacances scolaires du 1er juillet au 5 juillet 2013 et est suspendue du 6 juillet au 25 août 2013.

	Reprise de la ligne
La ligne 51 reprend son service le lundi 26 août 2013. Les horaires "lundi à vendredi vacances scolaires" s'appliquent du 26 au 30 août.
Les fiches horaires applicables dès le lundi 26 août 2013 pour les lignes T1, 1, 17, 30, 44, 51, 71 et 117 sont disponibles à partir du jeudi 22 août dans les agences, les salles d’attente Tisséo, les mairies
 
  
]]></content><url>http://www.tisseo.fr/se-deplacer/info-reseau/ligne-51</url><lineDisturbed><line name="Ligne 51 - Reprise de la ligne" shortname="51" network="Tisséo" /></lineDisturbed></message><message type="trafic" importanceLevel="normal" scope="line"><title><![CDATA[Ligne 50 - Nouvelle fiche horaire été]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Nouvelle fiche horaire été
La fiche horaire été applicable du lundi 1er juillet au dimanche 1er septembre 2013 est disponible à partir du jeudi 27 juin dans les agences et les salles d’attente Tisséo ainsi que dans les mairies.
A noter : les horaires "lundi à vendredi" du 26 août au 30 août ne sont pas conformes.
Veuillez vous reporter aux horaires situés sur les bornes d'information voyageurs de Basso Cambo.
 
 
 
 

	 
]]></content><url>http://www.tisseo.fr/se-deplacer/info-reseau/ligne-50</url><lineDisturbed><line name="Ligne 50 - Nouvelle fiche horaire été" shortname="50" network="Tisséo" /></lineDisturbed></message><message type="trafic" importanceLevel="normal" scope="line"><title><![CDATA[Ligne 49 - Nouvel itinéraire par la Z.I. Thibaud et arrêts supprimés]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Nouvel itinéraire par la Z.I. Thibaud
A partit du lundi 2 septembre 2013, l’itinéraire de la ligne 49 est modifié pour mieux desservir la Zone Industrielle Thibaud (arrêts Champollion, Boudeville et Damoysel).
La nouvelle fiche horaire de la ligne applicable au lundi 2 septembre 2013, intégrant ces modifications est disponible dès le jeudi 29 août, dans les agences et les salles d’attente Tisséo, les mairies et très prochainement sur notre site internet.
 

	Arrêts supprimés
A partir du lundi 2 septembre 2013, avec le changement d'itinéraire de la ligne 49, au niveau de la Zone Industrielle de Thibaud, le réseau Tisséo évolue.
	Les arrêts "Douladoure" et "Frères Boude" de la ligne 49 sont définitivement supprimés.
	Vous pouvez vous reporter aux 2 nouveaux arrêts Damoysel (situé rue Jean Damoysel) et Champollion (situé avenue Jean-François Champollion).
]]></content><url>http://www.tisseo.fr/se-deplacer/info-reseau/ligne-49</url><lineDisturbed><line name="Ligne 49 - Nouvel itinéraire par la Z.I. Thibaud et arrêts supprimés" shortname="49" network="Tisséo" /></lineDisturbed></message><message type="trafic" importanceLevel="normal" scope="line"><title><![CDATA[Ligne 47 - Déviation à Villeneuve-Tolosane]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Déviation à Villeneuve-Tolosane
En raison de travaux route de Portet à Villeneuve-Tolosane, du 31 juillet au 30 août 2013, la ligne 47 est déviée.

	
		Arrêts non desservis : Rossignolis, Collège, Bourrouil, Gatasse, Cimetière Villeneuve, Verdaï et Pradié.
	
		Arrêts provisoires : situés sur le chemin de la Vimona à proximité de l'arrêt Rossignolis et sur le chemin de Côte Goubard à proximité de l'arrêt Pradié.

]]></content><url>http://www.tisseo.fr/se-deplacer/info-reseau/ligne-47</url><lineDisturbed><line name="Ligne 47 - Déviation à Villeneuve-Tolosane" shortname="47" network="Tisséo" /></lineDisturbed></message><message type="trafic" importanceLevel="normal" scope="line"><title><![CDATA[Ligne 44 - Reprise de la ligne]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Ligne suspendue
La ligne 44 circule en horaires vacances scolaires du 1er juillet au 5 juillet 2013 et est suspendue du 6 juillet au 25 août 2013.

	Reprise de la ligne
La ligne 44 reprend son service le lundi 26 août 2013. Les horaires "lundi à vendredi vacances scolaires" s'appliquent du 26 au 30 août.
Les fiches horaires applicables dès le lundi 26 août 2013 pour les lignes T1, 1, 17, 30, 44, 51, 71 et 117 sont disponibles à partir du jeudi 22 août dans les agences, les salles d’attente Tisséo, les mairies
 
]]></content><url>http://www.tisseo.fr/se-deplacer/info-reseau/ligne-44</url><lineDisturbed><line name="Ligne 44 - Reprise de la ligne" shortname="44" network="Tisséo" /></lineDisturbed></message><message type="trafic" importanceLevel="normal" scope="line"><title><![CDATA[Ligne 42 - Déviation rue de Bayard]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Déviation rue de Bayard
En raison de travaux rue Bayard, à Toulouse, du 9 juillet au 30 août 2013, la ligne 42 est déviée en direction de Jeanne d'Arc.

	
		Arrêts non desservis :  Bonrepos, Place Schuman, Jeanne d'Arc Bayard.
		 

]]></content><url>http://www.tisseo.fr/se-deplacer/info-reseau/ligne-42</url><lineDisturbed><line name="Ligne 42 - Déviation rue de Bayard" shortname="42" network="Tisséo" /></lineDisturbed></message><message type="trafic" importanceLevel="normal" scope="line"><title><![CDATA[Ligne 40 - Déviation à L'Union]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Déviation à L'Union
En raison d'une fête locale, rue de Somport à L'Union, les 24 et 25 août 2013, les lignes 40 et 75 dimanche sont déviées.

	
		Arrêts non desservis : Val d'Aran, Bidart, Ronceveaux, Biarritz, Montcalm, L'Union Somport, Ctre Cial L'Union.

]]></content><url>http://www.tisseo.fr/se-deplacer/info-reseau/ligne-40</url><lineDisturbed><line name="Ligne 40 - Déviation à L&#039;Union" shortname="40" network="Tisséo" /></lineDisturbed></message><message type="trafic" importanceLevel="normal" scope="line"><title><![CDATA[Ligne 37 - Rectificatif horaires "lundi à samedi" du 8 juillet au 24 août 2013, modification itinéraire dimanches et arrêts supprimés]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Rectificatif horaires "lundi à samedi" du 8 juillet au 24 août 2013 
En raison d'une modification apportée aux horaires appliqués en été, merci de consulter les horaires en cours ci-dessous.
 

	
		DIRECTION RAMONVILLE METRO
		Du Lundi au Samedi du 8 juillet au 24 août 2013.
		 
	
		
			
				Jolimont
			
				06:00
			
				06:30
			
				06:55
			
				07:15
			
				07:35
			
				07:55
			
				08:15
			
				08:35
			
				09:00
			
				09:30
			
				10:00
			
				10:30
			
				11:00
			
				11:30
			
				12:00
			
				12:30
			
				13:00
			
				13:30
		
		
			
				Coquille
			
				06:04
			
				06:34
			
				06:59
			
				07:19
			
				07:39
			
				07:59
			
				08:19
			
				08:39
			
				09:04
			
				09:34
			
				10:04
			
				10:34
			
				11:04
			
				11:34
			
				12:04
			
				12:34
			
				13:04
			
				13:34
		
		
			
				Cité de l'Espace
			
				06:13
			
				06:43
			
				07:08
			
				07:28
			
				07:48
			
				08:08
			
				08:28
			
				08:48
			
				09:14
			
				09:44
			
				10:14
			
				10:46
			
				11:16
			
				11:46
			
				12:16
			
				12:46
			
				13:15
			
				13:45
		
		
			
				Marcel Dassault
			
				06:16
			
				06:46
			
				07:11
			
				07:31
			
				07:51
			
				08:11
			
				08:31
			
				08:51
			
				09:17
			
				09:47
			
				10:17
			
				10:49
			
				11:19
			
				11:49
			
				12:19
			
				12:49
			
				13:18
			
				13:48
		
		
			
				ENAC
			
				06:23
			
				06:53
			
				07:18
			
				07:38
			
				07:58
			
				08:18
			
				08:38
			
				08:58
			
				09:24
			
				09:54
			
				10:24
			
				10:56
			
				11:26
			
				11:56
			
				12:25
			
				12:55
			
				13:24
			
				13:54
		
		
			
				Ramonville Métro
			
				06:28
			
				06:58
			
				07:23
			
				07:43
			
				08:03
			
				08:23
			
				08:43
			
				09:03
			
				09:29
			
				09:59
			
				10:29
			
				11:01
			
				11:31
			
				12:01
			
				12:30
			
				13:00
			
				13:29
			
				13:59
		
		
			
				 
		
		
			
				Jolimont
			
				14:00
			
				14:30
			
				15:00
			
				15:30
			
				16:00
			
				16:30
			
				16:55
			
				17:15
			
				17:35
			
				17:55
			
				18:15
			
				18:35
			
				19:00
			
				19:30
			
				20:00
			
				20:30
			
				21:00
		
		
			
				Coquille
			
				14:04
			
				14:34
			
				15:04
			
				15:34
			
				16:04
			
				16:34
			
				16:59
			
				17:19
			
				17:39
			
				17:59
			
				18:19
			
				18:39
			
				19:04
			
				19:34
			
				20:04
			
				20:34
			
				21:04
		
		
			
				Cité de l'Espace
			
				14:15
			
				14:46
			
				15:16
			
				15:46
			
				16:16
			
				16:46
			
				17:11
			
				17:31
			
				17:51
			
				18:11
			
				18:31
			
				18:50
			
				19:15
			
				19:45
			
				20:15
			
				20:44
			
				21:14
		
		
			
				Marcel Dassault
			
				14:18
			
				14:49
			
				15:19
			
				15:49
			
				16:19
			
				16:49
			
				17:14
			
				17:34
			
				17:54
			
				18:14
			
				18:34
			
				18:53
			
				19:18
			
				19:48
			
				20:18
			
				20:47
			
				21:17
		
		
			
				ENAC
			
				14:24
			
				14:55
			
				15:25
			
				15:55
			
				16:25
			
				16:55
			
				17:20
			
				17:40
			
				18:00
			
				18:20
			
				18:40
			
				18:59
			
				19:24
			
				19:54
			
				20:24
			
				20:53
			
				21:23
		
		
			
				Ramonville Métro
			
				14:29
			
				15:00
			
				15:30
			
				16:00
			
				16:30
			
				17:00
			
				17:25
			
				17:45
			
				18:05
			
				18:25
			
				18:45
			
				19:04
			
				19:29
			
				19:59
			
				20:29
			
				20:58
			
				21:28
		
	

 
 

	
		DIRECTION JOLIMONT
		Du Lundi au Samedi du 8 juillet au 24 août 2013.
		 
	
		
			
				Ramonville Métro
			
				06:00
			
				06:30
			
				06:55
			
				07:15
			
				07:35
			
				07:55
			
				08:15
			
				08:40
			
				09:10
			
				09:40
			
				10:10
			
				10:40
			
				11:10
			
				11:40
			
				12:10
			
				12:40
			
				13:10
			
				13:40
		
		
			
				ENAC
			
				06:06
			
				06:36
			
				07:01
			
				07:21
			
				07:41
			
				08:01
			
				08:21
			
				08:46
			
				09:16
			
				09:46
			
				10:16
			
				10:46
			
				11:16
			
				11:46
			
				12:16
			
				12:46
			
				13:16
			
				13:46
		
		
			
				Marcel Dassault
			
				06:11
			
				06:41
			
				07:06
			
				07:26
			
				07:46
			
				08:06
			
				08:26
			
				08:51
			
				09:21
			
				09:51
			
				10:21
			
				10:51
			
				11:21
			
				11:51
			
				12:21
			
				12:51
			
				13:21
			
				13:51
		
		
			
				Cité de l'Espace
			
				06:15
			
				06:45
			
				07:10
			
				07:30
			
				07:50
			
				08:10
			
				08:30
			
				08:55
			
				09:25
			
				09:55
			
				10:25
			
				10:55
			
				11:25
			
				11:55
			
				12:25
			
				12:54
			
				13:24
			
				13:54
		
		
			
				Coquille
			
				06:25
			
				06:55
			
				07:20
			
				07:40
			
				08:01
			
				08:21
			
				08:42
			
				09:07
			
				09:37
			
				10:07
			
				10:37
			
				11:07
			
				11:37
			
				12:07
			
				12:37
			
				13:06
			
				13:36
			
				14:06
		
		
			
				Jolimont
			
				06:28
			
				06:58
			
				07:24
			
				07:44
			
				08:05
			
				08:25
			
				08:47
			
				09:12
			
				09:43
			
				10:13
			
				10:43
			
				11:13
			
				11:42
			
				12:12
			
				12:42
			
				13:11
			
				13:41
			
				14:11
		
		
			
				 
		
		
			
				Ramonville Métro
			
				14:10
			
				14:40
			
				15:10
			
				15:40
			
				16:00
			
				16:20
			
				16:40
			
				17:00
			
				17:20
			
				17:40
			
				18:00
			
				18:20
			
				18:50
			
				19:20
			
				19:50
			
				20:20
			
				20:50
		
		
			
				ENAC
			
				14:16
			
				14:46
			
				15:16
			
				15:46
			
				16:06
			
				16:26
			
				16:46
			
				17:06
			
				17:26
			
				17:46
			
				18:06
			
				18:26
			
				18:56
			
				19:26
			
				19:56
			
				20:26
			
				20:56
		
		
			
				Marcel Dassault
			
				14:21
			
				14:51
			
				15:21
			
				15:51
			
				16:11
			
				16:31
			
				16:51
			
				17:11
			
				17:31
			
				17:51
			
				18:11
			
				18:31
			
				19:01
			
				19:31
			
				20:01
			
				20:31
			
				21:00
		
		
			
				Cité de l'Espace
			
				14:24
			
				14:54
			
				15:24
			
				15:54
			
				16:14
			
				16:34
			
				16:54
			
				17:14
			
				17:34
			
				17:54
			
				18:14
			
				18:34
			
				19:04
			
				19:34
			
				20:04
			
				20:34
			
				21:03
		
		
			
				Coquille
			
				14:36
			
				15:06
			
				15:36
			
				16:06
			
				16:26
			
				16:46
			
				17:06
			
				17:26
			
				17:46
			
				18:06
			
				18:26
			
				18:46
			
				19:15
			
				19:45
			
				20:15
			
				20:44
			
				21:13
		
		
			
				Jolimont
			
				14:41
			
				15:11
			
				15:41
			
				16:11
			
				16:31
			
				16:51
			
				17:11
			
				17:31
			
				17:51
			
				18:11
			
				18:31
			
				18:51
			
				19:20
			
				19:50
			
				20:20
			
				20:49
			
				21:18
		
	

 

	Rectificatif horaires "lundi à samedi" du 8 juillet au 24 août 2013 
En raison d'une modification apportée aux horaires appliqués en été, merci de consulter les horaires en cours ci-dessous.
 

	
		DIRECTION RAMONVILLE METRO
		Du Lundi au Samedi du 8 juillet au 24 août 2013.
		 
	
		
			
				Jolimont
			
				06:00
			
				06:30
			
				06:55
			
				07:15
			
				07:35
			
				07:55
			
				08:15
			
				08:35
			
				09:00
			
				09:30
			
				10:00
			
				10:30
			
				11:00
			
				11:30
			
				12:00
			
				12:30
			
				13:00
			
				13:30
		
		
			
				Coquille
			
				06:04
			
				06:34
			
				06:59
			
				07:19
			
				07:39
			
				07:59
			
				08:19
			
				08:39
			
				09:04
			
				09:34
			
				10:04
			
				10:34
			
				11:04
			
				11:34
			
				12:04
			
				12:34
			
				13:04
			
				13:34
		
		
			
				Cité de l'Espace
			
				06:13
			
				06:43
			
				07:08
			
				07:28
			
				07:48
			
				08:08
			
				08:28
			
				08:48
			
				09:14
			
				09:44
			
				10:14
			
				10:46
			
				11:16
			
				11:46
			
				12:16
			
				12:46
			
				13:15
			
				13:45
		
		
			
				Marcel Dassault
			
				06:16
			
				06:46
			
				07:11
			
				07:31
			
				07:51
			
				08:11
			
				08:31
			
				08:51
			
				09:17
			
				09:47
			
				10:17
			
				10:49
			
				11:19
			
				11:49
			
				12:19
			
				12:49
			
				13:18
			
				13:48
		
		
			
				ENAC
			
				06:23
			
				06:53
			
				07:18
			
				07:38
			
				07:58
			
				08:18
			
				08:38
			
				08:58
			
				09:24
			
				09:54
			
				10:24
			
				10:56
			
				11:26
			
				11:56
			
				12:25
			
				12:55
			
				13:24
			
				13:54
		
		
			
				Ramonville Métro
			
				06:28
			
				06:58
			
				07:23
			
				07:43
			
				08:03
			
				08:23
			
				08:43
			
				09:03
			
				09:29
			
				09:59
			
				10:29
			
				11:01
			
				11:31
			
				12:01
			
				12:30
			
				13:00
			
				13:29
			
				13:59
		
		
			
				 
		
		
			
				Jolimont
			
				14:00
			
				14:30
			
				15:00
			
				15:30
			
				16:00
			
				16:30
			
				16:55
			
				17:15
			
				17:35
			
				17:55
			
				18:15
			
				18:35
			
				19:00
			
				19:30
			
				20:00
			
				20:30
			
				21:00
		
		
			
				Coquille
			
				14:04
			
				14:34
			
				15:04
			
				15:34
			
				16:04
			
				16:34
			
				16:59
			
				17:19
			
				17:39
			
				17:59
			
				18:19
			
				18:39
			
				19:04
			
				19:34
			
				20:04
			
				20:34
			
				21:04
		
		
			
				Cité de l'Espace
			
				14:15
			
				14:46
			
				15:16
			
				15:46
			
				16:16
			
				16:46
			
				17:11
			
				17:31
			
				17:51
			
				18:11
			
				18:31
			
				18:50
			
				19:15
			
				19:45
			
				20:15
			
				20:44
			
				21:14
		
		
			
				Marcel Dassault
			
				14:18
			
				14:49
			
				15:19
			
				15:49
			
				16:19
			
				16:49
			
				17:14
			
				17:34
			
				17:54
			
				18:14
			
				18:34
			
				18:53
			
				19:18
			
				19:48
			
				20:18
			
				20:47
			
				21:17
		
		
			
				ENAC
			
				14:24
			
				14:55
			
				15:25
			
				15:55
			
				16:25
			
				16:55
			
				17:20
			
				17:40
			
				18:00
			
				18:20
			
				18:40
			
				18:59
			
				19:24
			
				19:54
			
				20:24
			
				20:53
			
				21:23
		
		
			
				Ramonville Métro
			
				14:29
			
				15:00
			
				15:30
			
				16:00
			
				16:30
			
				17:00
			
				17:25
			
				17:45
			
				18:05
			
				18:25
			
				18:45
			
				19:04
			
				19:29
			
				19:59
			
				20:29
			
				20:58
			
				21:28
		
	

 
 

	
		DIRECTION JOLIMONT
		Du Lundi au Samedi du 8 juillet au 24 août 2013.
		  
	
		
			
				Ramonville Métro
			
				06:00
			
				06:30
			
				06:55
			
				07:15
			
				07:35
			
				07:55
			
				08:15
			
				08:40
			
				09:10
			
				09:40
			
				10:10
			
				10:40
			
				11:10
			
				11:40
			
				12:10
			
				12:40
			
				13:10
			
				13:40
		
		
			
				ENAC
			
				06:06
			
				06:36
			
				07:01
			
				07:21
			
				07:41
			
				08:01
			
				08:21
			
				08:46
			
				09:16
			
				09:46
			
				10:16
			
				10:46
			
				11:16
			
				11:46
			
				12:16
			
				12:46
			
				13:16
			
				13:46
		
		
			
				Marcel Dassault
			
				06:11
			
				06:41
			
				07:06
			
				07:26
			
				07:46
			
				08:06
			
				08:26
			
				08:51
			
				09:21
			
				09:51
			
				10:21
			
				10:51
			
				11:21
			
				11:51
			
				12:21
			
				12:51
			
				13:21
			
				13:51
		
		
			
				Cité de l'Espace
			
				06:15
			
				06:45
			
				07:10
			
				07:30
			
				07:50
			
				08:10
			
				08:30
			
				08:55
			
				09:25
			
				09:55
			
				10:25
			
				10:55
			
				11:25
			
				11:55
			
				12:25
			
				12:54
			
				13:24
			
				13:54
		
		
			
				Coquille
			
				06:25
			
				06:55
			
				07:20
			
				07:40
			
				08:01
			
				08:21
			
				08:42
			
				09:07
			
				09:37
			
				10:07
			
				10:37
			
				11:07
			
				11:37
			
				12:07
			
				12:37
			
				13:06
			
				13:36
			
				14:06
		
		
			
				Jolimont
			
				06:28
			
				06:58
			
				07:24
			
				07:44
			
				08:05
			
				08:25
			
				08:47
			
				09:12
			
				09:43
			
				10:13
			
				10:43
			
				11:13
			
				11:42
			
				12:12
			
				12:42
			
				13:11
			
				13:41
			
				14:11
		
		
			
				 
		
		
			
				Ramonville Métro
			
				14:10
			
				14:40
			
				15:10
			
				15:40
			
				16:00
			
				16:20
			
				16:40
			
				17:00
			
				17:20
			
				17:40
			
				18:00
			
				18:20
			
				18:50
			
				19:20
			
				19:50
			
				20:20
			
				20:50
		
		
			
				ENAC
			
				14:16
			
				14:46
			
				15:16
			
				15:46
			
				16:06
			
				16:26
			
				16:46
			
				17:06
			
				17:26
			
				17:46
			
				18:06
			
				18:26
			
				18:56
			
				19:26
			
				19:56
			
				20:26
			
				20:56
		
		
			
				Marcel Dassault
			
				14:21
			
				14:51
			
				15:21
			
				15:51
			
				16:11
			
				16:31
			
				16:51
			
				17:11
			
				17:31
			
				17:51
			
				18:11
			
				18:31
			
				19:01
			
				19:31
			
				20:01
			
				20:31
			
				21:00
		
		
			
				Cité de l'Espace
			
				14:24
			
				14:54
			
				15:24
			
				15:54
			
				16:14
			
				16:34
			
				16:54
			
				17:14
			
				17:34
			
				17:54
			
				18:14
			
				18:34
			
				19:04
			
				19:34
			
				20:04
			
				20:34
			
				21:03
		
		
			
				Coquille
			
				14:36
			
				15:06
			
				15:36
			
				16:06
			
				16:26
			
				16:46
			
				17:06
			
				17:26
			
				17:46
			
				18:06
			
				18:26
			
				18:46
			
				19:15
			
				19:45
			
				20:15
			
				20:44
			
				21:13
		
		
			
				Jolimont
			
				14:41
			
				15:11
			
				15:41
			
				16:11
			
				16:31
			
				16:51
			
				17:11
			
				17:31
			
				17:51
			
				18:11
			
				18:31
			
				18:51
			
				19:20
			
				19:50
			
				20:20
			
				20:49
			
				21:18
		
	

 

	Itinéraire dimanches et jours fériés
A partir du dimanche 8 septembre 2013, la ligne 37 Jolimont / Ramonville Métro emprunte le même itinéraire les dimanches et jours fériés qu’en semaine. Les arrêts Crêtes, Monié, Assalit, Savignac, Providence et Colombette, situés avenue de la Gloire, ainsi que le terminus Marengo-SNCF, sont desservis les dimanches et jours fériés par la ligne 23.
	La nouvelle fiche horaire de la ligne applicable le lundi 2 septembre 2013 intégrant cette modification est disponible dès le 29 août, dans les agences et salles d'attente Tisséo, les mairies et très prochainement sur notre site internet.
]]></content><url>http://www.tisseo.fr/se-deplacer/info-reseau/ligne-37</url><lineDisturbed><line name="Ligne 37 - Rectificatif horaires &quot;lundi à samedi&quot; du 8 juillet au 24 août 2013, modification itinéraire dimanches et arrêts supprimés" shortname="37" network="Tisséo" /></lineDisturbed></message><message type="trafic" importanceLevel="normal" scope="line"><title><![CDATA[Ligne 35 - Déviation à Balma]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Déviation à Balma
En raison de travaux avenue Gaston Doumergue à Balma, du 8 juillet au 25 août 2013, la ligne 35 est déviée.

	
		Arrêts non desservis : La Fount, Doumergue, Banque Populaire.

]]></content><url>http://www.tisseo.fr/se-deplacer/info-reseau/ligne-35</url><lineDisturbed><line name="Ligne 35 - Déviation à Balma" shortname="35" network="Tisséo" /></lineDisturbed></message><message type="trafic" importanceLevel="normal" scope="line"><title><![CDATA[Ligne 34 - Arrêt "Arcs St-Cyprien" non desservi]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Arrêt "Arcs St-Cyprien" non desservi
En raison des travaux de la ligne du tram Garonne et pour des raisons de sécurité, dans l'attente des aménagements de voirie, à compter du lundi 15 juillet 2013, l'arrêt "Arcs St-Cyprien" de la ligne 34 n'est pas desservi dans les 2 sens.
]]></content><url>http://www.tisseo.fr/se-deplacer/info-reseau/ligne-34</url><lineDisturbed><line name="Ligne 34 - Arrêt &quot;Arcs St-Cyprien&quot; non desservi" shortname="34" network="Tisséo" /></lineDisturbed></message><message type="trafic" importanceLevel="normal" scope="line"><title><![CDATA[Ligne 29 - Rectificatif horaires "lundi à samedi" du 8 juillet au 24 août 2013]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Rectificatif horaires "lundi à samedi" du 8 juillet au 24 août 2013 
En raison d'une modification apportée aux horaires appliqués en été, merci de consulter les horaires en cours ci-dessous.. 

	
		DIRECTION GRAND ROND
		Du Lundi au Samedi en Eté.
		 
	
		
			
				La Vache
			
				06:00
			
				06:30
			
				07:00
			
				07:30
			
				07:50
			
				08:10
			
				08:30
			
				08:55
			
				09:25
			
				09:55
			
				10:25
			
				10:55
			
				11:25
			
				11:55
			
				12:25
			
				12:55
			
				13:25
		
		
			
				Barrière de Paris
			
				06:05
			
				06:35
			
				07:05
			
				07:35
			
				07:56
			
				08:16
			
				08:36
			
				09:01
			
				09:32
			
				10:02
			
				10:32
			
				11:02
			
				11:32
			
				12:02
			
				12:32
			
				13:01
			
				13:31
		
		
			
				Arnaud Bernard
			
				06:09
			
				06:39
			
				07:10
			
				07:41
			
				08:02
			
				08:23
			
				08:43
			
				09:08
			
				09:39
			
				10:09
			
				10:40
			
				11:10
			
				11:39
			
				12:09
			
				12:39
			
				13:08
			
				13:38
		
		
			
				Jeanne d'Arc
			
				06:11
			
				06:41
			
				07:12
			
				07:43
			
				08:04
			
				08:25
			
				08:45
			
				09:10
			
				09:42
			
				10:12
			
				10:44
			
				11:14
			
				11:42
			
				12:12
			
				12:41
			
				13:10
			
				13:40
		
		
			
				François Verdier
			
				06:14
			
				06:44
			
				07:15
			
				07:47
			
				08:08
			
				08:30
			
				08:50
			
				09:15
			
				09:47
			
				10:17
			
				10:49
			
				11:19
			
				11:47
			
				12:17
			
				12:46
			
				13:15
			
				13:45
		
		
			
				Grand Rond
			
				06:17
			
				06:47
			
				07:18
			
				07:50
			
				08:11
			
				08:34
			
				08:54
			
				09:19
			
				09:51
			
				10:21
			
				10:53
			
				11:23
			
				11:51
			
				12:21
			
				12:50
			
				13:19
			
				13:49
		
		
			
				 
		
		
			
				La Vache
			
				13:55
			
				14:25
			
				14:55
			
				15:25
			
				15:45
			
				16:05
			
				16:25
			
				16:45
			
				17:05
			
				17:25
			
				17:45
			
				18:05
			
				18:30
			
				19:00
			
				19:30
			
				20:00
			
				20:30
		
		
			
				Barrière de Paris
			
				14:02
			
				14:32
			
				15:02
			
				15:32
			
				15:52
			
				16:12
			
				16:32
			
				16:52
			
				17:12
			
				17:32
			
				17:52
			
				18:12
			
				18:36
			
				19:06
			
				19:35
			
				20:05
			
				20:35
		
		
			
				Arnaud Bernard
			
				14:09
			
				14:39
			
				15:10
			
				15:40
			
				16:00
			
				16:20
			
				16:40
			
				17:00
			
				17:20
			
				17:40
			
				17:59
			
				18:19
			
				18:43
			
				19:13
			
				19:41
			
				20:11
			
				20:41
		
		
			
				Jeanne d'Arc
			
				14:11
			
				14:41
			
				15:12
			
				15:43
			
				16:03
			
				16:23
			
				16:43
			
				17:03
			
				17:23
			
				17:43
			
				18:02
			
				18:22
			
				18:46
			
				19:16
			
				19:44
			
				20:13
			
				20:43
		
		
			
				François Verdier
			
				14:16
			
				14:46
			
				15:17
			
				15:48
			
				16:08
			
				16:28
			
				16:48
			
				17:08
			
				17:28
			
				17:48
			
				18:07
			
				18:27
			
				18:51
			
				19:21
			
				19:49
			
				20:17
			
				20:47
		
		
			
				Grand Rond
			
				14:20
			
				14:50
			
				15:21
			
				15:52
			
				16:12
			
				16:32
			
				16:52
			
				17:12
			
				17:32
			
				17:52
			
				18:11
			
				18:31
			
				18:55
			
				19:25
			
				19:53
			
				20:21
			
				20:51
		
	

 

	
		DIRECTION LA VACHE
		Du Lundi au Samedi en Eté.
		 
	
		
			
				Grand Rond
			
				06:00
			
				06:30
			
				07:00
			
				07:25
			
				07:45
			
				08:05
			
				08:25
			
				08:45
			
				09:10
			
				09:35
			
				10:05
			
				10:35
			
				11:05
			
				11:35
			
				12:05
			
				12:35
			
				13:05
		
		
			
				François Verdier
			
				06:02
			
				06:32
			
				07:02
			
				07:27
			
				07:47
			
				08:07
			
				08:27
			
				08:47
			
				09:12
			
				09:37
			
				10:07
			
				10:37
			
				11:07
			
				11:37
			
				12:07
			
				12:37
			
				13:07
		
		
			
				Jeanne d'Arc
			
				06:05
			
				06:35
			
				07:05
			
				07:30
			
				07:50
			
				08:10
			
				08:31
			
				08:51
			
				09:16
			
				09:42
			
				10:12
			
				10:42
			
				11:12
			
				11:42
			
				12:12
			
				12:42
			
				13:12
		
		
			
				Arnaud Bernard
			
				06:06
			
				06:36
			
				07:07
			
				07:32
			
				07:52
			
				08:12
			
				08:34
			
				08:54
			
				09:19
			
				09:45
			
				10:15
			
				10:45
			
				11:15
			
				11:45
			
				12:15
			
				12:45
			
				13:15
		
		
			
				Barrière de Paris
			
				06:10
			
				06:40
			
				07:11
			
				07:36
			
				07:57
			
				08:17
			
				08:39
			
				08:59
			
				09:25
			
				09:51
			
				10:21
			
				10:52
			
				11:22
			
				11:52
			
				12:22
			
				12:51
			
				13:21
		
		
			
				La Vache
			
				06:14
			
				06:44
			
				07:15
			
				07:40
			
				08:02
			
				08:22
			
				08:44
			
				09:04
			
				09:30
			
				09:56
			
				10:26
			
				10:57
			
				11:27
			
				11:57
			
				12:27
			
				12:56
			
				13:26
		
		
			
				 
		
		
			
				Grand Rond
			
				13:35
			
				14:05
			
				14:35
			
				15:05
			
				15:35
			
				16:00
			
				16:20
			
				16:40
			
				17:00
			
				17:20
			
				17:40
			
				18:00
			
				18:30
			
				19:00
			
				19:30
			
				20:00
			
				20:30
		
		
			
				François Verdier
			
				13:37
			
				14:07
			
				14:37
			
				15:07
			
				15:37
			
				16:02
			
				16:22
			
				16:42
			
				17:02
			
				17:22
			
				17:42
			
				18:02
			
				18:32
			
				19:02
			
				19:32
			
				20:02
			
				20:32
		
		
			
				Jeanne d'Arc
			
				13:42
			
				14:12
			
				14:42
			
				15:12
			
				15:42
			
				16:07
			
				16:27
			
				16:47
			
				17:07
			
				17:27
			
				17:47
			
				18:07
			
				18:37
			
				19:07
			
				19:37
			
				20:07
			
				20:36
		
		
			
				Arnaud Bernard
			
				13:44
			
				14:14
			
				14:44
			
				15:15
			
				15:45
			
				16:10
			
				16:30
			
				16:50
			
				17:10
			
				17:30
			
				17:50
			
				18:10
			
				18:40
			
				19:10
			
				19:40
			
				20:10
			
				20:39
		
		
			
				Barrière de Paris
			
				13:50
			
				14:20
			
				14:50
			
				15:21
			
				15:51
			
				16:16
			
				16:36
			
				16:56
			
				17:17
			
				17:37
			
				17:57
			
				18:16
			
				18:46
			
				19:16
			
				19:45
			
				20:15
			
				20:44
		
		
			
				La Vache
			
				13:55
			
				14:25
			
				14:55
			
				15:26
			
				15:56
			
				16:21
			
				16:41
			
				17:01
			
				17:22
			
				17:42
			
				18:02
			
				18:21
			
				18:51
			
				19:21
			
				19:50
			
				20:19
			
				20:48
		
	

]]></content><url>http://www.tisseo.fr/se-deplacer/info-reseau/ligne-29</url><lineDisturbed><line name="Ligne 29 - Rectificatif horaires &quot;lundi à samedi&quot; du 8 juillet au 24 août 2013" shortname="29" network="Tisséo" /></lineDisturbed></message><message type="trafic" importanceLevel="normal" scope="line"><title><![CDATA[Ligne 23 - Rectificatif horaires et service étendu au dimanche dès la rentrée]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Rectificatif horaires du 8 juillet au 24 août
Les départs de 7h20, 7h50, 8h20, 8h50 et 9h20 de Jeanne d'Arc en direction de Rangueil sont avancés de 5 minutes sur les horaires "lundi à samedi". 
 

	Service étendu au dimanche
A compter du 8 septembre 2013, la ligne 23 Jeanne d’Arc / Rangueil fonctionne également le dimanche et les jours fériés, avec un départ toutes les 45 minutes au départ de chaque terminus.
Une nouvelle fiche horaire applicable au lundi 2 septembre 2013, intégrant ces modifications, est disponible dès le jeudi 29 août dans les agences et salles d'attente Tisséo, dans les mairies et très prochainement sur notre site internet.
]]></content><url>http://www.tisseo.fr/se-deplacer/info-reseau/ligne-23</url><lineDisturbed><line name="Ligne 23 - Rectificatif horaires et service étendu au dimanche dès la rentrée" shortname="23" network="Tisséo" /></lineDisturbed></message><message type="trafic" importanceLevel="normal" scope="line"><title><![CDATA[Ligne 22 - Nouvelle fiche horaire été et rectificatif horaires]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Nouvelle fiche horaire été
La fiche horaire été applicable du lundi 1er juillet au dimanche 1er septembre 2013 est disponible à partir du jeudi 27 juin dans les agences et les salles d’attente Tisséo ainsi que dans les mairies.
 

	Rectificatif horaires période du 8 juillet au 23 août
Les départs de Marengo - SNCF de :
	- 19 h 35,
	- 19 h 55,
	- 20 h 15,
	- 20 h 35,
	à destination de Gonin, sont retardés de 5 minutes du 8 juillet au 23 août. Les heures de passage aux arrêts suivants sont également retardées de 5 minutes.
]]></content><url>http://www.tisseo.fr/se-deplacer/info-reseau/ligne-22</url><lineDisturbed><line name="Ligne 22 - Nouvelle fiche horaire été et rectificatif horaires" shortname="22" network="Tisséo" /></lineDisturbed></message><message type="trafic" importanceLevel="normal" scope="line"><title><![CDATA[Ligne 20 - Nouvel itinéraire Balma-Gramont / Beaupuy Mairie dès la rentrée et déviation à Balma]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Nouvel itinéraire Balma-Gramont / Beaupuy Mairie
A compter du lundi 2 septembre 2013, l'itinéraire de la ligne 20 est prolongé.
	Au départ de Balma-Gramont, la ligne dessert la commune de Montrabé et poursuit son itinéraire jusqu'à son nouveau  terminus Beaupuy Mairie.
La nouvelle fiche horaire de la ligne applicable au lundi 2 septembre 2013, intégrant ces modifications, est disponible
	dès le jeudi 29 août dans les agences et salle d'attente Tisséo, dans les mairies et très prochainement sur notre site internet.
 

	Déviation à Balma
En raison de travaux route de Lavaur à Balma, les 26 et 27 août 2013 entre 06 h 30 et 13 h 30, les lignes 20 (direction Montrabé Stade), 74 (direction Rouffiac-Tolosan) et le TAD 106 sont déviés.

	
		Arrêt non desservi direction banlieue : ZI Montredon.

Un arrêt provisoire est situé chemin de Lagarrigue (avant le rond-point de la route de Lavaur).
]]></content><url>http://www.tisseo.fr/se-deplacer/info-reseau/ligne-20</url><lineDisturbed><line name="Ligne 20 - Nouvel itinéraire Balma-Gramont / Beaupuy Mairie dès la rentrée et déviation à Balma" shortname="20" network="Tisséo" /></lineDisturbed></message><message type="trafic" importanceLevel="normal" scope="line"><title><![CDATA[Lignes 16 et 16S - Déviation route de Blagnac, service Linéo dès la rentrée, nouvel itinéraire et arrêts modifiés ou supprimés]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Déviation route de Blagnac
En raison de travaux route de Blagnac à Toulouse, du mardi 27 août à 21 h 00 au mercredi 28 août à 05 h 45, les lignes 16, 16S et 70 sont déviées.

	
		Arrêts non desservis : Fourmi, Cité Madrid, Soleil d'Or.

 

	Service Linéo et nouvel itinéraire
Lundi 2 septembre 2013, la ligne 16 est labellisée Linéo et devient la ligne L16, en journée comme en soirée. La fréquence de passage est renforcée avec notamment un bus toutes les 6 minutes en heure de pointe.
	L’itinéraire de la ligne est simplifié : entre Sept Deniers et Gymnase de L'Hers (nouveau terminus), il est identique en journée et en soirée.

	
		L’arrêt Marengo – SNCF et les allées Jean Jaurès ne sont plus desservis en soirée.
	
		Le quartier Ernest Wallon est désormais desservi par la ligne 70.

La nouvelle fiche horaire de la ligne applicable à partir du 2 septembre 2013, est disponible dès le jeudi 29 août, dans les agences et salles d’attente Tisséo ainsi que les mairies et très prochainement sur notre site internet.
 

	Arrêts modifiés ou supprimés
A partir du lundi 2 septembre 2013, avec le changement d'itinéraire des lignes 16 et 70, les arrêts suivants sont modifiés ou supprimés :
L'arrêt "Garric Sept Deniers" des lignes 16 et 70 est définitivement supprimé.
	Ligne 16 : vous pouvez vous reporter au terminus "Sept Deniers".
	Ligne 70 : vous pouvez vous reporter à l'arrêt "Garric Stade" (direction Jeanne d'Arc) ou à l'arrêt "Bîmes" situé rue des Troènes (direction Aéroconstellation).
L'arrêt "Garric Stade" n'est plus desservi par la ligne 16.
	Vous pouvez vous reporter au terminus "Sept Deniers" de la ligne 16.
	Cet arrêt est repris par la ligne 70, en direction de Jeanne d'Arc uniquement.
Les arrêts "Nougaro" et "Ch. de Roques" de la ligne 16 sont définitivement supprimés.
	Vous pouvez vous reporter au terminus "Sept Deniers" de la ligne 16.
	Vous pouvez vous reporter également aux arrêts "Bîmes" de la ligne 70, situés rue des Troènes (direction Aéroconstellation) et chemin des Sept Deniers (direction Jeanne d'Arc).
L'arrêt "Parc Sept Deniers" n'est plus desservi par la ligne 16.
	Cet arrêt est repris par la ligne 70.
L'arrêt "Bîmes" n'est plus desservi par la ligne 16.
	Cet arrêt est repris par la ligne 70.
	Il se situe désormais rue des Troènes (direction Aéroconstellation) et chemin des Sept Deniers (direction Jeanne d'Arc).
Le terminus "Stade E. Wallon" n'est plus desservi par la ligne 16.
	L'arrêt est repris par la ligne 70, en direction d'Aéroconstellation uniquement.
	En direction de Jeanne d'Arc, vous pouvez vous reporter à l'arrêt "Bîmes" de la ligne 70, situé chemin des Sept Deniers.
L'arrêt "Pont de Blagnac" de la ligne 16 est définitivement supprimé.
	Vous pouvez vous reporter à l'arrêt "Roques" situé chemin de la Garonne.
Les arrêts "Bachelier", Riquet" et le terminus "Marengo SNCF" ne sont plus desservis par la ligne 16 en soirée.
	Vous pouvez vous reporter à l'arrêt "Jean Jaurès".
	Ces deux arrêts et le terminus "Marengo - SNCF" restent desservis par la ligne 22S.
]]></content><url>http://www.tisseo.fr/se-deplacer/info-reseau/ligne-16</url><lineDisturbed><line name="Lignes 16 et 16S - Déviation route de Blagnac, service Linéo dès la rentrée, nouvel itinéraire et arrêts modifiés ou supprimés" shortname="16" network="Tisséo" /></lineDisturbed></message><message type="trafic" importanceLevel="normal" scope="line"><title><![CDATA[Lignes 12, 12S - Déviation route de Seysses]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Déviation route de Seysses
En raison de travaux route de Seysses, à Toulouse, du 8 juillet au 23 août 2013, les lignes 12 et 12S sont déviées direction Cours Dillon uniquement.

	
		Arrêts non desservis : Bordelongue, Touraine, Bernadette, Orbesson et Barrière de Muret.

Un arrêt provisoire est situé au début de la rue des Martyrs.  
]]></content><url>http://www.tisseo.fr/se-deplacer/info-reseau/ligne-12</url><lineDisturbed><line name="Lignes 12, 12S - Déviation route de Seysses" shortname="12" network="Tisséo" /></lineDisturbed></message><message type="trafic" importanceLevel="normal" scope="line"><title><![CDATA[Ligne 109 - Fiche horaire été et modification d'horaires ]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Fiche horaire été
Les horaires "lundi à samedi" de la fiche horaire été de la ligne 109, applicable du lundi 24 juin au dimanche 1er septembre 2013 sont disponibles dès le jeudi 20 juin, dans les agences et les salles d’attente Tisséo ainsi que dans les mairies.
 

	Modifications d'horaires
A compter du lundi 24 juin 2013, les horaires de départ de la ligne 109 sont modifiés :
	- le départ de 6h40 est avancé à 6h35, en direction de Castanet-Tolosan.
	- le départ de 7h15 est avancé à 7h10, en direction de Malepère, afin d’assurer la correspondance à 7h30 à la Gare de Labège. 
]]></content><url>http://www.tisseo.fr/se-deplacer/info-reseau/ligne-109</url><lineDisturbed><line name="Ligne 109 - Fiche horaire été et modification d&#039;horaires " shortname="109" network="Tisséo" /></lineDisturbed></message><message type="trafic" importanceLevel="normal" scope="line"><title><![CDATA[Ligne 3 - Déviation route de Seysses et rue Sainte Lucie]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Déviation route de Seysses
En raison de travaux route de Seysses, à Toulouse, du 15 au 23 août 2013, la ligne 3 est déviée direction St Cyprien – République uniquement.

	
		Arrêts non desservis : Courtois de Viçose, Chemin des Martyrs et Bordelongue.


	Déviation rue Sainte Lucie
En raison de la prolongation des travaux rue Sainte Lucie à Toulouse, du 23 août au 8 septembre 2013, la ligne 3 est déviée direction Oncopole.

	
		Arrêts non desservis : Teinturiers, Fer à Cheval, Delpy, Rodin , Valats, Déodat de Séverac, Gamelin et Fontaine Lestang.

Arrêts provisoires :
	• 141 rue de Cugnaux,
	• 87 rue de Cugnaux,
	• 7 rue Nungesser et Coli
	• 245 rue Henri Desbals. 
]]></content><url>http://www.tisseo.fr/info-reseau/ligne-3</url><lineDisturbed><line name="Ligne 3 - Déviation route de Seysses et rue Sainte Lucie" shortname="3" network="Tisséo" /></lineDisturbed></message><message type="trafic" importanceLevel="normal" scope="line"><title><![CDATA[Ligne 1 - Travaux ligne Garonne]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Travaux ligne Garonne
En raison de la prolongation des travaux du tram ligne Garonne, jusqu'au samedi 31 août 2013, la ligne 1 relie Compans Caffarelli à St Cyprien - République.

	
		Arrêts non desservis : Teinturiers, Fer à Cheval, Pont St-Michel, Palais de Justice et le terminus Grand Rond (durant les travaux).

]]></content><url>http://www.tisseo.fr/info-reseau/ligne-1</url><lineDisturbed><line name="Ligne 1 - Travaux ligne Garonne" shortname="1" network="Tisséo" /></lineDisturbed></message><message type="communication" importanceLevel="normal" scope=""><title><![CDATA[Le Panel Question Mobilité : une nouvelle année commence ! ]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Le Panel Question Mobilité : une nouvelle année commence ! 

	
		
		 


	Personnes concernées :     Toutes personnes âgées de 15ans et plus, résidant dans un périmètre de 30km autour de Toulouse
	Période d’enquête :     Tout au long de l’année
	Mode d’enquête :     Par Internet ou par téléphone
	Durée estimée :     Entre 15 et 20 minutes
	Prestataire chargé de l’enquête :     BVA
	Résultats :     3 semaines après chaque vague d’enquête, sur le site QuestionMobilite.fr
	
	
	Depuis un an déjà, le panel QuestionMobilite.fr interroge les résidents de l’aire urbaine toulousaine sur leurs habitudes de déplacement.
	Il mesure l’état actuel des conditions de déplacement sur l’agglomération et les améliorations attendues des services publics de transport toulousains.
	A l’occasion de la nouvelle année d’étude, Tisséo/BVA recherche des panélistes qui participeront aux enquêtes sur la mobilité et les évolutions dans les modes de transport.
	
	Comment participer ? Vous devez habiter dans l’agglomération toulousaine (et jusqu’à 30 km autour), et avoir plus de 15 ans. L’inscription est réservée à une seule personne par foyer. Une fois inscrit, vous pouvez recevoir une ou plusieurs invitations pour des enquêtes.
	
	Chaque participation aux enquêtes du Panel QuestionMobilite.fr vous permet de cumuler des « points mobilité » échangeables contre des cadeaux.
	Les plus assidus seront inscrits automatiquement au tirage au sort annuel avec à la clé de nombreux lots à gagner (en 1er prix : un appareil photo numérique d’une valeur de 230€).  
	
	Conditions d’inscription et informations sur  www.questionmobilite.fr
	 
	Nous comptons sur votre participation.
]]></content><url>http://www.tisseo.fr/info-tisseo/panel-tisseo</url></message><message type="trafic" importanceLevel="normal" scope="line"><title><![CDATA[Ligne 19 - Rectificatif horaires]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Rectificatif horaires
Les départs de Borderouge de 20h05, 20h30 et 21h00, à destination de la Place de l'Indépendance sont bien réalisés du "lundi au vendredi", du 8 juillet au 23 août.
]]></content><url>http://www.tisseo.fr/info-r%C3%A9seau/ligne-19-rectificatif-horaires</url><lineDisturbed><line name="Ligne 19 - Rectificatif horaires" shortname="19" network="Tisséo" /></lineDisturbed></message><message type="trafic" importanceLevel="normal" scope="line"><title><![CDATA[Ligne 17 - Reprise de la ligne, desserte modifiée à Mondonville et arrêt supprimé]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Ligne suspendue
Les lignes 17, 30, 44, 51, 71 sont suspendues du samedi 6 juillet au dimanche 25 août.

	Reprise de la ligne
La ligne 17 reprend son service le lundi 26 août 2013. Les horaires "lundi à vendredi vacances scolaires" s'appliquent du 26 au 30 août.
Les fiches horaires applicables dès le lundi 26 août 2013 pour les lignes T1, 1, 17, 30, 44, 51, 71 et 117 sont disponibles à partir du jeudi 22 août dans les agences, les salles d’attente Tisséo, les mairies

	Desserte modifiée à Mondonville
A partir du lundi 26 août 2013, l'arrêt Foyer Rural Mondonville est desservi direction Andromède Lycée uniquement.
Une nouvelle fiche horaire de la ligne applicable au lundi 26 août 2013 intégrant cette modification est disponible à partir du jeudi 22 août, dans les agences et salles et d'attente Tisséo ainsi que dans les mairies et très prochainement sur notre site internet.

	Arrêt supprimé
A partir du lundi 2 septembre 2013, avec le changement d'itinéraire de la ligne 17 à Mondonville, le réseau Tisséo évolue.
	L'arrêt "Taillandier" n'est plus desservi par la ligne 17.
	Cet arrêt reste desservi par les TAD 118 et 120.
	Vous pouvez vous reporter au terminus "Mondonville Eglise" de la ligne 17.
]]></content><url>http://www.tisseo.fr/info-r%C3%A9seau/ligne-17-nouvel-itin%C3%A9raire-et-d%C3%A9viation</url><lineDisturbed><line name="Ligne 17 - Reprise de la ligne, desserte modifiée à Mondonville et arrêt supprimé" shortname="17" network="Tisséo" /></lineDisturbed></message><message type="trafic" importanceLevel="normal" scope="line"><title><![CDATA[Ligne 14 - Déviation rue Laganne]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Déviation rue Laganne
En raison de travaux rue Charles Laganne, à Toulouse, du 26 au 30 août 2013, la ligne 14 est déviée direction Marengo – SNCF uniquement.

	
		Arrêts non desservis : St Cyprien - République, Teinturiers, Fer à Cheval, Magné, Cours Dillon, Pont Neuf, Esquirol, Boulbonne, François Verdier et Saint-Georges.

Correspondances métro :
	St Cyprien – République (ligne A), Compans Caffarelli, et Jeanne d'Arc (ligne B).
	 
]]></content><url>http://www.tisseo.fr/info-r%C3%A9seau/ligne-14-d%C3%A9viation-avenue-grande-bretagne</url><lineDisturbed><line name="Ligne 14 - Déviation rue Laganne" shortname="14" network="Tisséo" /></lineDisturbed></message><message type="trafic" importanceLevel="normal" scope="line"><title><![CDATA[Ligne 59 - Déviation à Gagnac-sur-Garonne, modification horaire, nouvel itinéraire par Espace Garonne et arrêts non desservis]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Déviation à Gagnac-sur-Garonne
En raison de travaux rue du Terrial, à Gagnac-sur-Garonne, du 19 au 30 août 2013, la ligne 59 est déviée dans les 2 sens.

	
		Arrêts non desservis : Espace Garonne (ex Mairie Gagnac), Eglise Gagnac, Hire, Albefeuille, Beauté, Turret, Amandiers.

Du 31 août au 19 septembre 2013, la ligne 59 est déviée direction La Vache uniquement (itinéraire "par Espace Garonne" non effectué direction La Vache).

	
		Arrêts non desservis direction La Vache : Amandiers, Eglise Gagnac, Espace Garonne (ex Mairie Gagnac).


	Modification horaire
Du mercredi 17 juillet au vendredi 23 août 2013, le départ de 15 h 40 de Lespinasse Mairie est retardé à 15 h 45.
	Les horaires de passage aux arrêts suivants sont également retardés de 5 minutes.

	Nouvel itinéraire par Espace Garonne
A compter du lundi 2 septembre 2013, les travaux en cours sur le secteur de Gagnac-sur-Garonne font évoluer l'itinéraire de la ligne 59 ; la desserte du secteur La Beauté se limite à la desserte des arrêts Eglise Gagnac et Espace Garonne.
La nouvelle fiche horaire de la ligne applicable au lundi 2 septembre 2013, intégrant ces modifications est disponible dès le jeudi 29 août dans les agences et salles d'attente Tisséo, dans les mairies et très prochainement sur notre site internet.

	Arrêts non desservis
A partir du lundi 2 septembre 2013, avec le changement d'itinéraire de la ligne 59, au niveau de Gagnac-sur-Garonne, le réseau Tisséo évolue.
	Les arrêts "Hire", "Albefeuille", "Beauté" et "Turret" sont temporairement non desservis pour cause de travaux.
	Vous pouvez vous reporter aux arrêts "Eglise Gagnac" et "Amandiers".
	A noter : l'arrêt "Mairie Gagnac" est renommé "Espace Garonne".
]]></content><url>http://www.tisseo.fr/info-r%C3%A9seau/info-d%C3%A9viation-lignes-59</url><lineDisturbed><line name="Ligne 59 - Déviation à Gagnac-sur-Garonne, modification horaire, nouvel itinéraire par Espace Garonne et arrêts non desservis" shortname="59" network="Tisséo" /></lineDisturbed></message><message type="trafic" importanceLevel="normal" scope="global"><title><![CDATA[Info - Service bus : fiches horaires tram et bus été et lignes suspendues]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Fiches horaires tram et  bus été 2013
Les fiches horaires été applicables du lundi 1er juillet au dimanche 1er septembre 2013 sont disponibles à partir du jeudi 27 juin dans les agences et les salles d’attente Tisséo ainsi que dans les mairies.
Les fiches horaires été des lignes suivantes fonctionnent avec des dates d'application différentes :
• ligne T1 du 15 juillet au 25 août,
	• ligne 48 du 6 juillet au 25 août,
	• lignes 34 et 112 du 8 juillet au 1er septembre,
	• ligne 63 du 15 juillet au 1er septembre.Les lignes 32, 35, 41, 72, 105, 106, 110, 114, 115, les navettes Aéroport et Centre-ville ainsi que les TAD conservent leurs horaires habituels.

	Lignes suspendues été 2013.
Les lignes 17, 30, 44, 51, 71 sont suspendues du samedi 6 juillet au dimanche 25 août.
A noter : les lignes 17, 30, 44, 51 et 71 fonctionnent en horaires vacances du lundi 1er au vendredi 5 juillet.
Noctambus est prolongé jusqu'à la fin de son service, la nuit du samedi 6 juillet.
	Reprise du service la nuit du jeudi 5 septembre.
Les lignes scolaires sont arrêtées pendant l'été et reprennent le mardi 3 septembre.
	 

	  
]]></content><url>http://www.tisseo.fr/info-reseau/info-globale-1</url></message></messages>