<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><messages expirationDate="2013-08-23 17:30" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="http://pt.data.tisseo.fr/xsd/MessagesList.xsd"><message type="communication" importanceLevel="normal" scope=""><title><![CDATA[Ca va bouger à la rentrée !]]></title><content mode="text"><![CDATA[La métropole toulousaine s’enrichit de plusieurs milliers de nouveaux habitants chaque année, rendant nécessaire l’évolution du réseau Tisséo.
	
	Dès le 2 septembre, de nombreuses lignes de bus sont créées ou améliorées afin de permettre une desserte rapide et efficace en transports publics sur l’ensemble de la métropole.
	
	Ces modifications reflètent notre volonté d’offrir un maillage de transports en commun performant et attractif, accessible à tous, reliant les grands équipements, les zones d’activités, les lieux de vie et de loisirs.
	
	Retrouvez toutes les informations relatives aux nouveautés de votre ligne de bus dans les dépliants.

]]></content><url>http://www.tisseo.fr/info-tisseo/ca-va-bouger-a-la-rentree</url></message><message type="communication" importanceLevel="normal" scope=""><title><![CDATA[Linéo révolutionne la ligne 16]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	A la rentrée, je voyage en Linéo !
Le 2 septembre, Linéo arrive près de chez vous et révolutionne la ligne 16.
	
	Le service Linéo, c’est :
	  - Un temps de trajet optimisé,
	  - Une fréquence garantie et un confort amélioré,
	  - Une amplitude horaire élargie
	  - Une ligne accessible à 100%
	
	Pour tout savoir sur ce nouveau service, consultez le dépliant.
Et pour connaître les nouveaux horaires, cliquez ici.
  
]]></content><url>http://www.tisseo.fr/info-tisseo/lineo-revolutionne-la-ligne-16</url></message><message type="trafic" importanceLevel="normal" scope="line"><title><![CDATA[Ligne 117 - Du nouveau dans le Muretain]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Du nouveau dans le Muretain
A partir du lundi 26 août 2013, la nouvelle ligne 117 relie Muret Gare SNCF à Potier Oncopole et offre des correspondances avec les lignes 3, 11, 50 et 52.
La fiche horaire de la nouvelle ligne applicable au lundi 26 août 2013, est disponible dans les agences et salles d'attente Tisséo, ainsi que dans les mairies, à partir du jeudi 22 août et très prochainement sur notre site internet.

	 
]]></content><url>http://www.tisseo.fr/se-deplacer/info-reseau/ligne-117</url><lineDisturbed><line name="Ligne 117 - Du nouveau dans le Muretain" shortname="117" network="Tisséo" /></lineDisturbed></message><message type="trafic" importanceLevel="normal" scope="line"><title><![CDATA[Ligne 116 - Du nouveau dans le Muretain]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Du nouveau dans le Muretain
A compter du lundi 2 septembre 2013, la nouvelle ligne 116 assure une liaison entre Saint-Lys Piscine et Tournefeuille Lycée et offre des correspondances avec les lignes 55, 63, 65 et 67.
La fiche horaire de la nouvelle ligne applicable au lundi 2 septembre 2013, est disponible dans les agences et salles d'attente Tisséo, ainsi que dans les mairies, à partir du jeudi 22 août et très prochainement sur notre site internet.
]]></content><url>http://www.tisseo.fr/se-deplacer/info-reseau/ligne-116</url><lineDisturbed><line name="Ligne 116 - Du nouveau dans le Muretain" shortname="Collège Chaumeton 8" network="Tisséo" /><line name="Ligne 116 - Du nouveau dans le Muretain" shortname="116" network="Tisséo" /></lineDisturbed></message><message type="trafic" importanceLevel="normal" scope="line"><title><![CDATA[Ligne 113 - Nouvelle ligne entre Pechbonnieu et Fenouillet]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Nouvelle ligne entre Pechbonnieu et Fenouillet
A compter du lundi 2 septembre 2013, la nouvelle ligne 113 assure une liaison entre Fenouillet Croix et Pechbonnieu Collège et offre des correspondances avec les lignes 33, 59, 60, 61 et 69.
La fiche horaire de la nouvelle ligne applicable au lundi 2 septembre 2013, est disponible dans les agences et salles d'attente Tisséo, ainsi que dans les mairies à partir du jeudi 29 août et très prochainement sur notre site internet.
]]></content><url>http://www.tisseo.fr/se-deplacer/info-reseau/ligne-113</url><lineDisturbed><line name="Ligne 113 - Nouvelle ligne entre Pechbonnieu et Fenouillet" shortname="113" network="Tisséo" /></lineDisturbed></message><message type="communication" importanceLevel="normal" scope=""><title><![CDATA[Vous avez 65 ans ou plus ? ]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Déplacez-vous en toute liberté avec les transports en commun !
Aller au marché, sortir avec vos petits-enfants, visiter un musée, aller au restaurant, à un match de rugby ou à un rendez-vous médical...
	Le réseau Tisséo vous rend la ville plus facile, pour vous déplacer où vous voulez, rapidement et en sécurité.
	
	Gratuité, accessibilité, information...
	Rendez-vous sur votre mini site dédié pour retrouver au même endroit  toutes les informations utiles pour vous accompagner dans vos déplacement :  Cliquez ici pour y accéder !
 

]]></content><url>http://www.tisseo.fr/info-tiss%C3%A9o/vous-avez-65-ans-ou-plus</url></message><message type="communication" importanceLevel="normal" scope=""><title><![CDATA[Bus : du nouveau dans le Muretain !]]></title><content mode="text"><![CDATA[
	Mes futurs déplacements dans le Muretain
A partir du 2 septembre, la desserte du territoire du Muretain* évolue.
	Retrouvez toutes les informations pour préparer vos nouveaux déplacements dans le dépliant et sur cette page.
 
*Ma commune est-elle intégrée à la Communauté d’Agglomération du Muretain ? cliquez ici.
	  
]]></content><url>http://www.tisseo.fr/info-reseau/info-globale-1</url></message></messages>